其實大灣駒政治生涯已完 (3)

//神駒曾經講過如果維持唔到個台寧願摺左佢都唔會收課金 因為咁樣個節目內容只會傾斜去課金聽眾
做唔到你既節目宗旨 是其是非其非
何解你依家又會因為要維持個台既營運 賣明信片收課金？唔好同我依d唔係課金 問下自己 有冇收到錢就得
當日大義凜然屌熱狗掠水 你自己做埋同一樣既野 有咩想解釋

jojo wu快d轉載//

鳴謝：勇武文藝青年

點能夠冇呢個

因爲他反獨，別人便從施政令上的「粵港澳大灣區」這半懂不懂的話裏，替他取下一個綽號，叫作大灣駒。大灣駒一開台，所有吃花生的人便都看着他笑，有的叫道，「大灣駒，你臉上又添上新鏢痕了！」他不回答，對台中說，「用一鏡頭，要五張明信片。」便道出一百大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又收了人家的課金了！」大灣駒睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你收了益友的錢，中回鏢。」大灣駒便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「賣物不能算收……課金！……買賣物的事，能算收麼？」接連便是難懂的話，什麼「財政壓力」，什麼「眼紅」之類，引得衆人都鬨笑起來：台內外充滿了恥笑的空氣。

大灣駒係中文系碩士，同飽讀詩書既孔乙己有幾分相似

d熱狗上晒水

大灣駒的明信片賣得不好，因此他不敢用水了，怕不夠錢交水費。

於是傍晚的時候大灣駒就帶著換洗衣物來興旺疹的家，想借他的浴室，興旺疹則要求和他一起洗。

「不要啦！被人看見怎麼辦？」大灣駒不願意。

「不會……現在又沒有其他人。」興旺疹死皮賴臉，就是想和他洗。

大灣駒說不過他，只好跟他賊一樣的躲進到浴室，興旺疹自己作過壞事，所以懂得要先關好門窗，才開始互相寬衣解帶。

大灣駒脫完衣服，雙手掩J還背著身，故意不讓興旺疹看他的身體，但是他光是背部和屁股就已經夠撩動興旺疹了，興旺疹當場舉J致敬。他趕緊也把自己剝得一乾二淨，大灣駒自然也看到興旺疹的生理反應，說實話他很滿意。

興旺疹打開花灑，試了試溫度，然後將兩人身體都先弄濕，大灣駒說他想要洗頭，興旺疹自告奮勇，提議要幫他洗，大灣駒也同意，接受他的體貼。

因為浴室空間有限，興旺疹自己坐在浴盆邊緣，要大灣駒坐在浴盆內，大灣駒怕髒，只肯蹲著。興旺疹先將他的頭髮淋了些水，然後取過洗頭水為大灣駒搓揉起來，大灣駒頭髮又髒又臭，平常自己洗恐怕相當吃力。

起先大灣駒是背對著興旺疹，後來興旺疹說洗他的頭髮不方便，便要他轉身過來，他乾脆趴在興旺疹的大腿上，興旺疹十分小心，不讓泡沫去沾到他的眼睛。大灣駒看見興旺疹認真服務的表情，不禁笑了笑，因為他的大賓周正挺硬在他的眼前。

興旺疹知道大灣駒在笑他的硬賓周，可是他還是一臉正經，專心的為他洗頭。

大灣駒看著那賓周，它還在一顫一顫的抖著，便用右手食指，頑皮的在龜頭上逗了一下，那賓周立刻撐的筆直，他屹屹的笑著。接著，他沿著龜頭頂，用指尖慢慢的劃了一圈，讓龜頭脹得發亮，沒有一絲皺紋。

大灣駒很是滿意，他又將掌心抵住龜頭，五指合攏包住整條賓周，再緩緩抽起，興旺疹爽得渾身發抖，大灣駒更開心了。他繼續他的挑逗，重複的作了幾次，龜頭中間那條縫就有一兩滴精水擠出來了，大灣駒將那精水在龜頭上塗散，又去玩龜頭背上的肉索，上上下下來回的輕摸著，興旺疹這次幫他洗頭髮已經算是值回票價了。

大灣駒很溫柔的去捧動他的陰囊，然後作一個邪惡的眼神假裝要用力去捏，興旺疹馬上恐怖的搖搖頭，也作出投降的表情，大灣駒非常得意，為了表示他善待戰俘起見，他張開小嘴，在龜頭前端吻起來。

興旺疹的龜頭上又流出幾滴分泌，他用舌尖將它們撥掉，撫散在周圍，然後輕輕的吮起來。而興旺疹還在幫他洗著頭，他不能動作太大，以免咬了他，於是儘量鼓起舌頭，在龜頭上到處舔動。

「達……我……我要幫你沖水了……」興旺疹支吾的說。

「你沖啊！」大灣駒嘴裡有東西，說話含糊。

興旺疹取來花灑，先從後頸沖起，當他逐漸沖到他後腦時，大灣駒仍然不肯放開龜頭，他便直接淋在他頭上，他居然還是含著任他沖，興旺疹細心的幫他洗乾淨每一絲泡沫，撩直他的頭髮，等全部沖完了，他還在吸著。

興旺疹捧起他的臉，說：「乖！來洗澡。」

他才依依不捨的放開，興旺疹扶他起來，他們都站到浴盆外面，大灣駒拿起他帶來的沐浴露，擠了一些幫興旺疹搽著，興旺疹也幫他搽著。

他將興旺疹的胸膛搽滿了泡沫之後，上前再抱著他，伸手到他背後去抹，興旺疹擁著一副又軟又滑的胴體，底下的硬賓周便頂在大灣駒的小腹上。他將大灣駒反轉過身來，也從後面伸手到他胸膛揉著，大灣駒閉上眼睛讓他充份的搽動，但是他的手卻老在胸膛上流連。

未完

仲熱狗？out啦！
而家連啲獨派都唔妥大灣駒

仲有部份本土派

有人話佢而家搞咁多嘢係想選議員，雖然黃毓民係九西儲左咁多年既剩餘政治能量的確要有人接手。
但係呢條友除咗書展出過幾本冇營養既書之外，都未曾落過區。你落街問10個有9個半都唔知佢乜水，日屌夜屌屌到左中右都係敵人，究竟落區選選啲咩？

反仇老屈神區參選

時事評論師又如何開始政治生涯 更莫講生涯已完

反仇入位方式相當趣緻

講獨派？ 即係關蛇kk之流？

依家仲有熱狗架咩？

大灣駒
點樣黎個咁既名

盧斯達本身都唔妥你大灣駒啦，唔係使乜反面？仲有你幫得韓國瑜洗太平地，唔通本土派又好妥你哋班大灣駒益友？

熱你老母狗

當日2016年9月前仇狗咪又企喺熱狗果邊，因為毓民都係企熱狗果邊

呢度大撚把係前益友，包括我

屌鳩仇狗就係熱狗，呢啲理論一定係大灣駒教啦

駁左啲回力鏢未？開左買設備條數未？

大灣駒早晨

條友正垃圾嚟

佢講緊大灣駒？

仇狗每隔一排就自打咀巴
唔係屌佢唔可以改變取態,人會變
但佢正正係成日捉人地呢 d轉態黎放大黎屌, 大屌特屌, 然後自命正義客觀佢先做得起佢個台

今日真係燒番自己條尾

一百元五張明信片套餐居然要人科水課金五千，仇思達唔好做縮頭烏龜幾時出示購買器材單據俾大家睇？

成日都屌呢度有人屌佢
開條收支紀錄出黎，啲錢點用用喺邊
駁哂啲回力鏢
塞住我哋把口
咁我地咪收皮囉
就係咁簡單

幾分事實說幾分話喎，呸！

前熱狗sharon ho，雖然兩個都apply到

Sharon Ho呢排洗版式狂屌大灣駒，知唔知發生乜事？

有網友在本土台留言批評仇思達 cap 水課金行為，當然仇思達唔肯正面回應只係不斷玩標籤打稻草人去轉移視線

韓國瑜見中聯辦主任毓民和仇思達 ( 仇思達開頭想玩膠去轉移視線但見到勢色不對就唔敢再講韓國瑜 ) 不但冇公開屌柒韓國瑜出賣台灣人仲要借韓國瑜去清算盧斯達企圖製造寒蟬效應

佢最近youtube 直播好多大灣駒益友留言，專登翻牆反港獨。

好似係不滿大灣駒賣明信片cap水，上 facebook 質問，結果俾大灣駒 block 咗。

講撚到逼住要搞咁，你搞唔撚到咪好似亞視咁執撚咗佢囉

明買明賣，二百五十張明信片幾時到陳伯手？

俾大灣駒刪留言兼 block 她

我係神駒！唔該，右手邊，唔該入錢、入錢、入錢、入錢，唔該！

連講嘢1999既師奶都仲清醒過益狗

Sharon Ho歡迎你加入反仇行列，呢度冇人歸你邊架

清醒既唔止她一個，仲有部份前益友因為毓民仇思達為了撐韓國瑜瘋狂清算獨派和盧斯達而清醒咗

事後回望，佢搞中大Email 果陣就應該要反佢，直播講都算，之後班大灣區益友好似打熱狗咁打 Email，何必呢？

其實呢啲人由頭到尾我都唔明有咩好吹捧
啲節目下下幾個鐘咁長，淨係搵重點都有排搵
facebook永遠都係得一兩句soundbite扮下意見領袖呃like
出啲書其實同鄺神比又係五十步笑百步
係佢身上究竟學到啲咩？應該只有學到點樣地圖炮屌人

同立場咪覺得好high好過引好好聽 唔同立場既時候聽唔落un耳咪屌 佢跟本從來都係咁

喺班大灣駒益友清算email開始我已經冇聽冇留言冇 share， 但係去到佢屌堂主同埋面向藍絲廣東人我先屌佢

大灣駒響理大事件單野都好核突啦，耹訊結果出之前，條賤人大灣駒係咁打預防針，話理大學生會現莊係左膠，所以唔抵幫，亦都叫本土派唔好走去幫，為咗搞理大學生會，居然話理大校方嘅做法係尊重「言論自由」，屌，間間大學校方都係共產黨隻狗嚟，話佢哋尊重言論自由，不如話香港仲有司法獨立？？！學生會根本有權搞連儂牆又好，獨立牆又好，理大校方有咩權干涉呀？
最離譜係話理大事件係同針對港獨無關，屌，劉炳章咪自己講咗今次耹訊結果係為了針對港獨囉，大灣駒食咗屎呀？

起碼我本土嘅啟蒙唔係來自黃毓民囉，教我撇除支那人身份係陳梓進，說服我由反台灣變支持台獨嘅係舊登仔。

覺唔覺大灣區俾人感覺好單純同埋好清高，響佢眼中政治好似得黑與白，同果啲未真真正正做過全職啲人一樣
利申：支持佢屌柒熱狗同埋泛民，但係最近言行真係撐唔落

其實咪即係以前民主派=司徒老賊一樣咁解
照單全收、不容其他聲音
反對盧話毓民喺韓狗事件入面雙重標準、似泛民就第一時間唔係以理服人
反而係攞毓民出黎當尚方寶劍
但根本冇駁過雙重標準既問題

毓民之前又攞謝長廷單野出黎spin黎合理化韓狗單野
冇人話謝長廷做冇錯，但人地做得你就跟住做得咩
做完就識屌謝但對韓就唔當一回事
又話乜鳩見韓係臨時性質
韓狗唔撚係被人綁手綁腳捉入中聯辦
其實理撚得咩場合啫，見就係見啦，臨時就唔係見？

偏坦到咁，由頭到尾都反民進黨，政黨對某事處理唔正確十常八九架，政治不嬲污水一趟，但就咪撚放大對面問題，自己就輕輕帶過，喺度扮聖潔，話乜鳩人感情萌動理性止步。屌你國民黨俱樂部就上撚哂頭，有冇核突左啲，起碼盧話你國民黨俱樂部係有基於毓民過分偏坦國民黨

btw其實洗乜遮，我呢啲街外友都知咩人過料俾仇狗，雖然唔知條友咩身份，但我估堂主肯定知

仇仔快d屌鳩堂主抄民族黨個統獨觀點啦

呀唔係喎仇仔又話天哥同堂主呢d急獨派唔同既，咁點兜好呀

佢想唔想選就唔講啦
但碌撚既政治能量呢我就覺得佢都係d廢佬個隻款死霸爛霸帶落棺材都唔會益人
連唯一同佢最以都係咁仆街既菊花達都食唔到
想佢傳比仇生可能性基本上唔多個10%
何況到今日碌撚都仲未幫佢貫頂
都係擺佢係外圍做sniper幫佢狙擊襯家
就知無咩可能傳比佢
碌撚要推佢去選最多都只會掟佢落新西搞鳩虫泰順便睇下立到幾多飛

其實佢返熱尾聲都已經有人開始清醒
講過佢熱狗2.0
不過個時借住反熱佢個勢仲上緊
蓋過左呢d聲音姐
由佢停反熱到亂鳩揾野屌email個d時
本身聽開個班已經流失緊
個排佢好鐘意講fb打壓之類既野
係好彩補選佢有老母長毛個d大箭靶同飯民柒野比佢開火
先止到血同上番d新客

其實佢搞email個陣已經有堆舊益友頂唔順流失左
只係未去到反咁解

反完熱狗之後真係唔駛聽佢

條友之前屌熱狗同黃洋達既野
可以全部回力鏢飛番轉頭,仲要中到口腫臉腫

其實中大email同佢因咩事反面？

咁應該仲要等多排盧唔還拖或者有咩大搞作
碌撚唔會咁快發爛住
仇生都係作多陣野煲下無米粥先

唔洗講咁遠啦
咁遠益友智力有限處理唔到
近近地佢屌饅頭雄個d自己都中唔小
襯佢仲未清哂d舊片d益友仲可以開番來比較下

內情唔知啦
不過應該同佢條仔有關

D益友又係好笑大部份係D低智熱狗轉過去
奶完黃洋達D屎就轉去奶大灣駒D屎
個個都係D冇獨立思考既生物
根本就係佢地口中既典型港豬

話中大email 反蟲泰唔夠堅定喎，之前蟲泰秘密錄音一出，大灣駒話email 仲幫蟲泰兜，但我個人理解，人哋嘅reply 都係唔想跟車太貼啫，點知會唔會黎個反高潮？

佢條仔當初咪又係搞個「中大本土學社」，同大灣駒一樣力捧儍云根？都係同一派系自己人嚟。

根本個骨子裏就中意拜神，對自己唔夠信心

有無人知，點解大灣駒有咁嘅病? 會唔會傳染?

jojo wu仲唔快快貼上fb

大灣駒(或稱無敵神駒)仇思達 Sze Tat Chau十年前已經滾到爛賓周，患了前列腺炎
大家可以買牠設計的明信片，讓牠有足夠金錢醫治前列腺
注意：這絕非課金，牠是寧願摺台也不願收錢。明買明賣，give and take，很公平

"The Great Bay Horse" Sze Tat Chau has been suffered from prostatitis, which results in its penis rotten.
We can buy the postcards designed by it, so that it can have enough money to cure its disease.
Note that: This is definitely not fundraising. It would rather shut down its online station than receive money from its audiences. Give and take, very fair.

jojo wu cap圖la, 仲望

熱狗式人格抹黑 轉移焦點

高登no.: 88373
完全係事實, 絕無老屈

你冇病但屈你有病就係抹黑啫

自爆自己有病根本就係事實，點算抹黑？只係樣衰俾人恥笑啫。

我都頂唔順 開始唔聽
狙擊email把撚咩

大灣駒：我是黃毓民的一條狗﹐叫我咬誰就咬誰！

大灣駒開始玩捉字蝨

是但啦，你條大灣駒咪又係度玩人格謀殺
不要分得那麼細

真心為大灣駒好，就記得提佢戴袋

氣急敗壞

雖然堂主成日寫錯字
但仇狗依然乜都冇駁過之餘
仲走黎做正字特警

黔驢技窮也......哎上兩次開台先糾正過自己早前講錯黔驢技窮四字

回力鏢又飛埋黎啦

堂主又無自稱健筆,係黃毓民讚佢嫁
你依家係唔係串黃毓民老懵董,將文盲當健筆啊

哲學題：究竟上帝能否創造不能命中仇思達的回力鏢？

大彎狗有冇回應過關於前列腺嘅嘢

又要上青山道扎棍

無貨咪玩捉字蝨
前日話應班益友呼籲唔屌盧思達轉講安心單野
喂 佢之前唔係屌啲人無骨氣走去蘋果睇偷食事件咩？
做咩自己又講埋一份姐？
依家佢成隻癲狗咁 真好睇

你老母就抹黑，如果係假嘅，大灣駒咪自己上黎連登澄清話佢冇前列腺炎，個post唔係佢出囉
縮埋係自己個閪台圍爐打飛機，又唔敢出面駁人
退一萬步，你個大灣駒連係facebook出post話自己冇前列腺炎賓周冇爛都唔夠膽，好廢

好低手，好尷尬，不如收收皮算啦大灣駒，你有證據指控堂主投共就大新聞喇，一味jer住反毓，碌撚係咪神聖不可怒屌？你只係碌撚隻狗，核突到

仇生做乜學人賣眼淚
細蚊仔就賣得姐，你估你真係25歲？
好醜怪囉

佢屌堂主我覺得都係試水溫，如果反應好的話佢分分鐘屌埋天琦話佢推人去死(藍絲mode)

佢可能連陳浩天都屌埋

上次屌林匡正成功令他打電話公開向大灣駒認錯，今次屌盧斯達如果他唔打電話公開向大灣駒認錯他係唔會收手

上次屌林匡正成功令他打電話公開向大灣駒認錯，今次屌盧斯達如果他唔打電話公開向大灣駒認錯 他 大灣駒係唔會收手

佢youtube片嘅標題

先旨聲明︰買學生餐唔係問題，用福利都唔係問題
但買唔到學生餐就話逆向歧視，真係肉鳩酸
成三十歲佬四肢健全有經濟能力，買個飯都要搲爛腳叫春
將啲雞毛蒜皮小事擺上網呃Like打飛機，垃撚圾
除非你冇經濟能力，買完今餐冇下餐囉

益友們快啲資助佢買飯啦，仇學生冇飯食好悽涼架

佢平時寫d字短到無人有，d書行距大到仆街，又真係幾難捉番佢錯字

唔知大灣駒係咪幫襯中聯辦旗下三中商書局

唔怪得要人課金比佢，原來係等錢開飯

好燶閪啊！無學生餐都要屌一餐

咁又差小小，起碼班益友真係有名有姓，直播數字冇篤數。

不過d清算言論就相差無幾，證明世上真係有咁多呢d立場先行嘅白痴。

泛民已經有班呢d受眾，而仇思達呢班，大多數係之前舊熱狗揾個親棲息環境啫。

被「出賣」就扮弱小一哭二鬧三上吊
唔係屌堂主屌到大大聲咩
又要屌又要扮弱小

佢唔係屌人屌得好開心好過癮咩？
開口埋口都笑人精神病㗎？
做咩呀？屌走一大批支持者就淆底啦？
識賣小強啦？

無貨賣係咁上下
人定仲要撐住唔知幾多個十秒等碌撚order好辛苦架

大灣駒被盧斯達出賣哽咽

其實仇生講呢d笑人前
會唔會覺得自己同碌撚之前健筆前健筆後好可笑呢

佢要守護碌撚春袋姐
碌撚開火佢就會跟唔洗試

今次要跪碌撚先可以算
同埋仇生今個星期係節目口快快講過係比面姜哥先唔再屌林匡正
佢咁撚小氣認錯都很定會屌女夠先收手

要keep住擺尾向碌撚示忠
點可以停

我哋咁都睇撚漏眼

大佬呀，大老，又回力鏢

一係死撐話自己冇錯囉

大老：元老；稱年高、品德高的人。《孟子·離婁上》：“二老者，天下之大老也。”二老，指伯夷、太公。《儒林外史》第三十五回：“莊征君悄悄寫了十幾封書子，打發人進京去遍托朝里大老。”

搞咁大壇龍鳳、兜咁大個圈原來係想讚堂主，真係用心良苦

至於大老需唔需要有料，咪黎討論下囉。但呢頭話人品德高，轉頭話人冇品「出賣」你，各位益友真係要關心下大灣駒精神健康問題喎

齋主真係小心俾狗咬

你知啦，呢頭屌完「指韓罵毓」，轉個頭就會話你「指毓罵仇」

他大獲啦，益友和大灣駒又有最新清算對象

好心毓民要做堂主就搵個醒目啲既做啦

分分鐘搵兩登既人都好撚過仇狗
仇狗無能事小，累你毓民冇面事大嘛
下下都毓民前毓民後，唔提毓民就唔識講道理咁，更何況有都唔講
下下都有人捉到仇狗回力鏢
真係負資產黎，好撚彩冇收做靈童，丟撚哂你架

其實想做大個餅上D100等得唔得?上咗去係畀自己機會上位定係幫人抬橋?點知自己冇被人利用?

毓民要比你嗰段說話清高得多吧?至少唔會咁樣搵人做堂主囉

大灣駒咁崇日，又用德川家紋做台徽，可能「大老」係咁解，好似又解得通

學碌撚話齋，大家唔啱 channel 咪 bye bye 囉 ～ 道不同不相為謀，雖則碌撚成日做唔到。

咁本來香癲力班友就唔妥碌撚，只係當時反熱狗先隱忍不發。

咁任何人都有權接受任何媒體採訪，只係熱普城系班友，先會批鬥人哋上所謂敵台咋。

「本土派」並非政府機關，解唔到「大老」意指「職位」，堂主既無上位者，官位又不存在，又冇因此「職位」得到俸祿，如此解釋實屬不當

預言部份本土派將回歸泛民，神駒被盧斯達出賣哽咽 | 夜間熱線20190421(E)

屌柒完人之後SELL悲情

都唔夠方學能嗰篇豬柳強精彩

人哋喊就話鱷魚淚，仇仔自己喊就哽咽

其實大家，尤其是班益友係咪應該諗下自己個logic係咪出晒事。如果根據毓民啲資格論，我諗我地係咪就乜都唔駛理，喜迎解放軍？

駛鬼諗到咁複雜，佢最近反港獨同開堂主波都係做毓民下把位，擦毓民鞋啫，呢兩日一堆益友喺本土台個gp表忠啦

反神駒OK，但唔好為堂主喺group度講嗰啲嘢護航囉，佢最攞命係話非港獨就唔係本土

新西直選議員鄭松泰，關你九西選民黃毓民、新東選民仇思達撚事咩？你有票咩？你即係當我哋新西選民係白痴啫？佢個議席係有個直選制度㗎！我哋覺得佢廢，就自然會踢佢走，駛乜你批評咁多？

提起德川家紋，卻想起盧斯達涉嫌「剽竊」問題。得悉仇先生對平反六四早有高見，為死難者仗義執言，更對剽竊抄襲者恨之入骨，尊重原創，如此高義，五體投地，拜服拜服。

鄙人不才，不知德川家紋、亞視台徽，香港早晨、萬千星輝賀台慶背景及音樂，是否皆出自仇先生鬼斧神工呢？

照仇仔/WYM 個logic, 即係話劉小麗有無捐一半人工都唔關新東選民仇思達嘅事

換句話說，打和啦super!

德川家紋好似係有版權～

指撚住人屌其實本無問題
不過既然當一隻手指指住人果陣
要留意下其他四隻手指到底指緊邊

回力鏢又中

其他野都仲係是其是非其非
但一講到毓民真係冇理性可言

無妨無妨，由佢
為仇思達辯冤白謗，第一天理

毓民：感情萌動，理性止步
又誤中仇生！

我反而想問「非港獨就唔係本土」有咩問題? 你理念上又唔統又唔獨, 然後話自己本土, 再套返落香港而家既環境, 真係笑撚死人, 根本四不像, 真心覺得共產黨可以同你平起平坐河水不犯井水? 咁姐係同人講「我相信一國兩制, 共產黨唔好搞我, 我地要守護本土文化同利益」笑唔笑死?

新疆西藏咪有辦大家睇囉，結果點？
憑乜覺得香港七八百萬人走得甩

台灣大部份人不統不獨, 可以理解,
雖然我撐台獨, 唔認同不統不獨,
因為只係偏安, 遲早俾支那食埋
但佢個政治現實係可以做到,
因為人地有民主有制度有軍隊背後有美國

香港? 你連港獨都唔敢諗, 然後乜7都冇就話想不統不獨, 會唔會搞笑左D?

好簡單, 當你乜柒都冇, 冇野可以再輸既時候, 獨立係唯一既出路, 乜都唔做等俾人收皮

唔好講實唔實踐到先, 你思想上已經企左係到等俾人o趙, 仲有咩好講? 垃撚圾

問題係到底「本土」呢個概念邊個定義到先，話係港獨係本土之一一定冇問題，照你咁講不如港獨派唔承認自己係本土派，跟住笑其他本土派唔夠港獨本土，咁就冇問題。就好似民主派唔民主，我唔認自己係民主派咁

冇嘢可以再輸唔一定港獨，有機會回歸，輸個程度有唔同

認真討論本土港獨就輸啦
第一日知班港獨派立場？
而家先嚟屌？

最根本原因又咪係韓國瑜

真係唔好浪費時間打泥漿摔角
大家心知肚明今次起因只係韓國瑜

仇仔話，台灣用中華民國，用民國年號呢點已經係無可能台獨

文科仔思維：只理眼前，已知嘅嘢，冇創造嘅，make it possible嘅概念

到依家都仲要嘈盧斯達句說話嘅我真係唔知你咩心態
我記得仇思達屌盧斯達其中一個好似係搶話語權之類
即係如果港獨派縮到咁細，你wym勢力咁霸道都可以搶到話語權嘅話，咪證明wym套講法人地唔buy囉
咁人地唔buy，你又唔幫自己解到通等人服，搵個仇思達出嚟冇道理咁屌，學你有份創造嘅熱狗玩清算，仲好意思倒過來話盧斯達班人清算你
用枝筆寫，用把口講出嚟嘅完整論述，點樣有搶嘢嘅功能呀？原來唔係說服架？你中文咁好不如你教我啦仇思達

又黎呀你，上個post幾條友同你解釋點解「非港獨=非本土」，你一句都無撚回應過。

重要因為要保呢條友
搞到要爆私group
向香港圍內自己友開火
小圈子變極小圈子

有錯求指証，我冇咁小氣

條友又將上個post d 野 loop 多次喇

唔好意思，你話我知邊版或send我睇次ok?我暫時覺得如果覺得本土派唔夠港獨派本土，咁請港獨派唔好認自己係本土派，再去笑本土派唔夠港獨本土

應該係「反港獨=非本土」，因為以本土作本位說話，可以否定現時局勢下港獨的可行性，但不能否定港獨政體實現是附合本土政治原則。

就算是戴耀庭，都講過大家可以討論，終會有朝一日香港需要面對如何實現港獨的問題。

我問你，treegun 話要本土不要分離，你會唔會當佢係本土派？
咖喱飯話自己「健康本土」，你會唔會又當佢係本土派？
本土派根本就無可能反對港獨，最多話目前條件唔適合，響「住民自決」嘅原則下，根本冇可能否定住民有獨立嘅權利。

其實而家同泛民支持者傾香港政局（係支持者，唔係要參選個班政客），都發現佢地漸漸理解本土派以前主張既野，有d更唔反對港獨

同隻益狗嘈乜鳩啫，已經完全封鎖，on99，不著邊際
本土派人人皆有自己定義，各有各做，但就咪撚胡亂指摘對方搶話語權，因為冇人完全可以獨家村咁為一個牌頭做定義，亦冇一派完全掌控本土派，咁同當日大家齊屌既大台冇分別。而且大家都未能提供完整而能實行既論述下，憑乜鳩話對方唔撚掂檔。

上面有人講得岩架，歸根究底兩派人開拖導火線在於韓狗入中聯辦既見解不同，港獨派同毓民果邊又有不和既遠因，跟住就黎果啲反毓民單單打打各項罵戰同恥笑。根本就唔係就呢件事討論。

最撚低能係大家唔係執住韓國瑜單野理論，而係上星期未開拖果陣大家估到既結局咁，踢爆人圍內對話，話堂主屌毓民，就反毓民立場不斷攻擊同恥笑。更加可笑既係仇狗開堂主拖玩低級泥漿摔角都玩唔撚掂，樣樣都俾呢度啲佢自己睇唔起、唔用真名既人反駁哂，自己乜都駁唔到，可見仇狗畢竟只係徒有虛名，名過其實既窩囊廢。

成日話乜乜屌票屌票，家陣屌完堂主啲人會過戶番黎咩

#174#175我之前一直睇錯堂主話「非港獨就非本土」，原來係「反港獨就非本土」，其實真係啱唔曬亦錯唔曬，反港獨個「反」字係去到幾盡大家都未知

唉，一鋪清袋

神駒成日話 共產黨要建制派立23條系「死任務」
佢自己依家一樣接到 Yukman畀佢既「死任務」

仇思達經常擺毓民上枱玩清君側，小心玩出火俾毓民扎棍

仇思達遲早清算埋尤達，只係等毓民一聲令下就立即做野

唉
仇狗最撚叻執住一句半句黎過分解讀
根本由頭到尾冇一個國民黨爪牙被消滅
雖然鍾翰林用錯詞俾仇狗捉住口實
但仇狗就喺度生安白造、無中生有
肉撚酸至極，上撚哂頭

定係要要將一個冇實際行動既「清除國民黨爪牙論」，學港共做法咁「將港獨殲滅於萌芽階段」？
再次證明仇狗被蔑稱大灣駒不無原因

敢侮辱email唔敢鬧尤達

時機未成熟，不排除養狼狗咬春袋又會發生在毓民身上

呢鑊真係大灣駒忍佢好耐

忍忍忍忍忍

因住忍爆前列線

佢依家話批評唔係清算
係堂主心靈脆弱受唔到批評
咁之前熱狗"批評"堂主嗰時，你做咩屌人清算話班狗逼癲堂主，唔係堂主心靈脆弱受唔到批評咩

大佬，你記唔記得自已講過咩嫁

仇仔又玩人格謀殺

咁點解批評黃毓民雙重標準又叫反毓？佢天生弱小心靈不能接受批評？
因黃毓民是益友們的紅太陽？
爹親娘親不如黃毓民的親

回力鏢又中

我等睇當日大灣駒飛去獸胃既係回力鏢

唔撐你就堂粉 佢自己又搞分化。 人地有名有姓唔係假ac

呢兩條友講埋啲野真係垃圾，狗口長不出象牙

諗起當年大灣駒摙住把死人聲講：回力鏢

陳興旺又唔係真名真人，咪同啲三國人物一樣

佢兩條友真係柒到飛起

回力鏢~~~~~~~啊

大灣駒話識左興旺陳成十年，唔計！

咁之前熱狗都係“批評”堂主 “批評”email啦，我唔係幫熱狗講好說話，但係大灣駒咁講真係好肉酸

佢講既說話都中曬回力鏢

質地一模一樣
永遠將自己既行為合理化

冇哂理智，玩完。 言詞同佢口中嘅深黃傻粉一樣，無敵神鉤鋒勢正式告終。

胡亂攻擊，氣急敗壞，睇嚟終於都弄巧反拙了。

為左韓國瑜，值得咩。

仇仔好多頭髮

區區一個 韓國瑜 真系咁撚柒閪巴鳩閉

佢之前又話唔提堂主咩？ 又提?

記得之前馮敬恩 phone in 果陣，大灣駒話網絡批評人應該實名，除非你批評有公權力嘅政府，就可以匿名。

老蕭話碌撚條友係個好 double standard 嘅人，呢樣的確冇講錯，但人類總唔能吸取相同教訓。

個病點惹返嚟，會唔會傳染？

話時話馮敬恩個班港大幫好似FCc,清算腎弟都冇同大灣駒，jobless chan有任何互動，好似得周竪峰呢d仲同阿達圍爐

周豎峰雖然係正常人，但佢睇人好差，好似碌撚一樣，選舉之前好多正常人都跳出熱普城條船，就連堂主幫熱普城站台嘅，最後都冇投熱普城，周豎峰仲侵埋去。

忠實禿盧頭號粉絲Sharon ho
好心一把年紀你隻醜婦唔好咁花痴啦

屌佢老味我16年選舉投左比佢，雖然佢最後訓起度輸左
但佢老味欠我既一票小小人情，到而家都未還
而家仲同隻大灣駒係度搞三搞四，都唔知前列腺炎爛賓周會唔會通過肛交傳染既
佢欠我既人情，我要佢還一世

又話唔講又繼續講，彈出彈入。

當初幫過天琦站台，到16年選舉唔幫射撚滿站台就屌到人係政棍乜乜柒柒。但宣布參選嗰聲又大大聲話兄弟爬山各自努力。

兩年黎都淨係識炒政治花生，乜撚實事都無做過，一味鳩屌。

回應左前列腺，係乜野病？

講起苦主我仲慘，投左比熱狗射撚滿，條友今日失撚埋蹤

留意到反仇軍係反仇c打 唔係反仇c打既言行

睇唔到有咩理據/supporting/好牽強入位

麻煩各軍抹黑前有返d根據先

我咪又一樣因為毓民投左鳩達
而家條友要按樓搭雞棚

大灣駒特備節目：清算全世界

果個師奶花唔花痴就唔撚知
不過你少少愛上catgirl就人人知

平時咪益泛民唔少
終於認啦咩

又話唔收錢而家又收錢

熱狗面對別人有理挑戰

熱狗：你抹黑

人地批評仇就話係眼紅熱狗泛民議助
唔肯面對現實

又回力

好彩佢唔記得攞30萬選舉資助，唔係仲揼心口

大灣駒條前列腺肯回未

鄭實: 做野果啲就係朋友
仲肯出來果啲不是敵人
唔肯出來果啲，又阻你做野果啲呢...
Like · Reply · See translation · 2h

屍撻又中

又撥火喇唔出樣果個

成班八婆咁單打堂主做乜鳩

係高登見到個幾中肯既comment

大灣駒，乜野暗病嚟？

咁既人都可以討論咁耐

話時話，嗰陣時大灣駒已經叫人超區投周浩鼎，我依稀記得嗰陣郁吻都話「唔贊成投俾建制派」，而家諗起係大灣駒嘅潛伏期

大家咁話啦😉

好撚彩臨門一腳佢屌完梁天琦我寧願投游蕙禎都唔撚投佢

好似冇嘢睇

有

哇。。。

楊柒朗

o靚仔你玩唔玩得起

無料學人呈威風會巧橙

又有最新清算目標俾大灣駒和益友發揮

咁樣出得post，全面開戰啦

擺明係熱狗整。

投游蕙禎都on99

睇個勢班年輕主持又會逐個逐個離開
歷史又重演

換名論唔係咁樣玩愈來愈覺仇狗啲人好低質
搞咁多日，日日都要學似果班柒頭咁
都要基於事實同證據黎反笑，唔係玩生安白造
撐仇狗唔係問題架，但撐得核突果下至係嘛
人無完人，搵缺點容乜易啫
但唔該咪搵啲俾人話到自己有口實既口實出黎
口實又係你班人主動搵
到被人串回力鏢又唔撚忿氣

剃人頭者人亦剃之
笑得人就要有被人笑既準備
而唔係好似小朋友咁比人串就氣急敗壞

同支共一樣要面唔撚玩得出聲嘛
一係就咪玩，輸要輸得起
而唔係乜都入唔到
被人反唇相譏就好似小朋友撒完野後扮被冤屈
咁想贏，「仇思達及益友成最終贏家」，ok？咁夠未？

一個韓國瑜睇撚哂以前自己撐既人係咁冇質素

復仇者聯盟：無限之戰

熱青城啲圖黎架喎

上之熱狗幫碌撚辣火頭，點知辣埋碌撚近身侍衛跳船，今次到大灣駒周圍辣，唔知今次碌撚買邊邊

屌你老母嗰日游蕙禎畀人DQ,你條撚樣有冇出去幫手聲援ar
屌你老母

關青年新政冇撚事

大灣駒同鳩達一樣，先唔會係碌撚個台做

Sor9累你碌撚輸咗

唔通投飯民咩？

Old news is so 唔識串

咩叫是其是 非其非？

只要任何人確實有過錯 就值得批評

你睇人黎反？

咁大灣駒份人 double standard 你有冇批評佢？

屌你老母la

慢左喎巴打

連email 都蒲頭

仇狗同黃毓民是但一個好快又會扮嘢收到人恐嚇信呀恐嚇電話乜乜柒柒。喺度扮撚晒野博同情賣小強

wa個直播有堂主

輸咪輸囉
你投個游蕙禎仲勁啦 講幾句支那同呀的士梁幾千萬唔見左 玩嘢無成本喎～ 邊夠你勁姐
屌你老母
DQ果日有無出去撐呀冚家剷
自以為好撚醒，實質上又係情趣投票

投邊個咁又點，佢唔見幾千萬關我撚事，我中意投邊個就投邊個，要你管？管掂你自己老母先啦

你覆左咁多次「」後，終於識講野？

收嗲啦屌你老母

拜託大力屌柒大灣駒話俾知佢靠群眾壓力唔係大撚哂

聽朝收工再聽

希望有人sum up

仇思達幾時公開你購買器材單據俾大家睇唔好再做縮頭烏龜只係不斷 Cap 水叫人課金五千

d聲疾疾下

其實聲重要過畫，點解唔拎番個電話前d做

冇計，包容下，始終我地睇慣左網台同仇狗平時開咪播太順暢，草草開波疾下疾下又冇乜所謂

問題係完全聽唔到講咩，咁做落去都係等佢放片先睇到

使乜咁多器材呀 拎起部手機直播咪算

條線/個咪/個mixer出事

要用耳筒聽先得

耳筒聽都疾啦

又係碌撚佢自己屌飯民鵪鶉嘅，你唔想做鵪鶉咪學梁游咁囉 ~ 又淆底呀？

終於比人收皮

咪證明堂主屌你國民黨俱樂部無屌錯你自己搞張癲狗日報得閒就屌下民進黨，屌下國民黨即刻趕走你

我都係live後先聽

仲有楊逸朗有機會俾毓民判他死刑

香港復 仇 者聯盟搶先全球上映

Phase3好似出現咗，佢喺自己節目屌咗堂主

而家做直播好撚易啫

支持堂主

毓民：我都冇開名，唔計

係MYRADIO生存三大法則 :
1.擦毓民鞋
2.屌泛民無用，咪撚再投票，上街無用(間中屌建制balance下)
3.擁護國民黨，仲要屌民進黨，唔係毓民覺得你唔夠忠心

碌撚已經同 Joe Yeung講到明MyRadio封殺盧斯達同關蛇
關蛇你都仲可以話佢言行 on99 冇營養
碌撚封殺盧斯達
就擺明行返非己即敵呢條舊路
大鳴大放假開明
邊個踩中條尾就搞清算

衰上D100

如果真，仲衰過D100

Link

Joe Yeung 玩命
佢唔驚myradio個節目會被消失

自己開live多人過上myradio啦

不如佢地三個開個固定節目
特別想聽堂主講野

未敢睇，我覺得好尷尬，大概講咩?
btw,怕唔怕有頭無尾....

冇錢做咁多嘢係咪抵得住頸.....

踩到上心口
個節目由LIVE要錄播
嘉賓明單要審查
被Cut phone in
phone out又要審查
唔提得一切同国民黨韓国瑜有關議題
監都坐過
仲做落去為乜

直播講架?

內容:屌7大灣駒
ed都係特備節目，唔係恆常節目。

監都坐過既港獨抗爭者，又點可能忍受到幫黃毓民含撚
做得好

驚咩,佢做節目係為左發聲又唔係為錢,
如果個台開始滅人聲做咩要繼續做

仇仔淆曬底

直播開頭講
今晚發生嘅事

重尊稱條老畜牲做咩毓民老師
直接開波屌柒條太監同佢冚家啦

佢屌長毛啲野自己又中返。
繼續兜話自己曲線啦

就咁聽兩聽又真係冇咩踢爆成份 齋屌多
一係班友講下大彎狗前列腺單嘢好過
一係就直接屌柒黃毓狗條畜牲

工程公司ceo

而家有踢爆未？

條友踢爆熱狗就得，人哋講自己就係刷收視，垃圾

被人踢爆就哂時間

當日你踢爆堂主
堂主有冇話你地踢爆哂時間呀？

今次堂主有冇回力鏢呀陳興旺

直接屌黃毓民後果可能好麻煩

我始終未敢睇直播，等遲啲重溫，請問個直播啲內容係有料定無內容?

嘩

支咪收得好差

比人起晒底 查埋察

比人起晒底 查埋察册

哎唷唷 陰公豬囉
大灣駒逗爹哋兩萬幾銀糧
係咪逗緊十幾萬零用

邊間公司

教主睇緊踢爆

佢用呢招搞過邊個?

禁有錢仲叫人課金 衰過熱狗

屌
堂主無邏輯
間公司係佢屋企人, 關佢咩事......
就算落佢命都唔代表間公司賺嘅錢係入佢袋架嘛
就咁話人係二世祖同既得利益者做乜

查熱狗嗰時用

頭號益友又屈晒全世界係熱狗

認真，睇下頭五六集，楊逸朗主持嘅本土最前線。

廣播媒體上，佢係我見過最以本土派政治犯作優先嘅一個人，堅係好有心，唔係當自己政治訊息宣講台。

右邊個個人頭先直接話, 港獨使撚論述咩
做乜柒

講過按樓，跟住冇然後了

呢條打靶咪又係仇狗口講既假account

回力鏢又中

騎劫?有冇補飛?

查鳩達按咗層樓嗰單呀

鬼上身：
港奸司徒華➡️長毛梁國雄➡️黃狗仇思達

又去番串人情緒病

熱狗變晒益狗喇wo

其實神駒無講過...........
佢有講過買嘅野係個綠幕, 個hdmi to usb interface, 兩支燈, 一部cam, 一部電腦
咁樣計法$10000 - $15000 都可能有嘅

咁堂主講人地屋企間公司好好咩

二萬幾個月 都搵得多過唔少人

有人留言話聽咁耐都冇嘢爆，堅唔堅?

佢當日夠去查熱狗冊啦

鳩達兩公婆都係政治人物
神駒老豆老母呢

佢個部腦係Surface Book 2 最貴$22,XXX

如果堂主同Joe 去查冊叫仆街無道德，咁唔該你屌埋大灣駒查鳩達按樓。

況且人地查冊從來都冇講到大灣駒屋企人叫咩名

反仇 但係依家獨派真係冇個講到野 有個種感染力
得陳浩天同梁天琦有

再者個問題唔係邊個有無講邊個屋企
而係應該針對個個人而唔係佢屋企人阿嘛

間公司佢個名架...

屌你老母仇狗啲螠油全部開分輿假acc

agger

冊就係人都查得既
神駒周圍點火 唔係諗住有咩事可以全身而退下話

佢查神駒個名姐
又冇爆佢老豆老母個名

陳茂波：我老婆既親戚

益友變撚埋做廢老

禁入個直播諗住食花生
屌你老母D收音衰撚到
我以為睇緊思覺老師

佢間公司同佢講d野有利益衝突

點解要鬥賤?

好心佢地做好起底功課先開台叫「踢爆」
而家完全係怨婦式鳩屌 娛樂性不及嗰期大彎狗咬柒熱狗咁爆
Or拿拿臨jer住前列腺呢單嘢瘋狂恥笑佢到面黃啦

依家開台呢三件都冇仇一半 真係要練吓講野

想問個直播係咪冇料爆?有啲人一係話冇料到，一係就話講有米都唔中核心之類嘅說話，係咪咁?

咁佢係咁話佢係二世祖做乜
佢暗示佢老豆老母係咁俾錢佢使
但其實無證據

屌你老母要同佢交代路線圖時間表
係咪要同你講幾時有軍火黎 d 錢邊個比 搵到幾多人起義 有冇坦克車飛機大炮呀
只係宣揚理念先都要講到咁detail?

開公司就叫有錢？

我同您討論緊點解要鬥賤,
唔係同其他人爭論緊

唔係針對佢屋企人呀
係佢講既野同佢個背景有利益衝突呀
點知佢會唔會為左幫間公司中標走去屌鳩本土派呀
就算係 佢既言論客觀上有可能帶黎依個結果wo

因為你要同賤人泥漿，所以要夠賤囉，如果查冊都叫賤嘅話

咁又唔洗咁講
你咩派別想吸人支持 都係靠魅力靠口材靠論述架啦
利申 支持香港獨立

屌
係屋宇處注冊
唔代表勾結港共架嗎
堂主個份野我剛剛都google 到

個邏輯係有謬誤, 就好似開餐廳去食環申請牌照, 唔代表間餐廳係勾結港共架嗎

仲記得果陣大灣駒屌柒黃敬業話佢歧視基層，然後大灣駒強調自己同陳興旺都係基層，話基層應該物傷其類，果時都幾欣賞佢
原來係個中產黎

咩隻抽隻

老實講
堂主自己單拖講仲好啦

咁就無大將風度啦
做大事唔係咁
陳浩天同梁天琦都唔會咁做啦
要做嘅應該係論點對駁, 而唔係起人屋企底喎

痴線，學仇仔話齋公司查冊係公開資訊

交代緊上D100

件陳興旺咪又係假account
屌撚左佢未呀
仇狗上次有人phone in 話住翔龍灣
條友就即刻扮窮又話人中產

我講緊joe yeung 同堂主阿
仇斯達點我唔理佢, 佢話佢唔係獨派
但個兩個係阿嘛

做大個餅

份野有人姓仇？

私怨互爆我就無興趣啦
不過堂主有樣講得岩
今時今日重係宗教崇拜
唯主人説的是
無獨立私考
既使有民主都係垃圾質素

佢查完冊發現間公司係屬於仇斯達嘅
我順粹google 間公司個名

「非政治圈內嘅屋企人做乜乜乜」呢個論據真係弱智；如果咁都成立，會牽連好撚多本土/港獨友，佢地有冇諗過呢個問題先講

您上面自己話joe yeung 同堂主要鬥賤阿嘛
咁我咪問您點解要咁囉
您又唔回應我

Joe Yeung 還可
家駒表現唔多掂

呆靈 最後一段留言，當初佢反熱，佢有幫你，你果時都有多謝佢。而家反枱你否定曬佢做過既所有野，又起人底又假設立場佢係有錢人，然後話佢呃錢。而家on9叫人同你隻揪，又笑人地書展又剩，玩人身攻擊，又話佢恥笑義士，到底有無思考過自己講緊咩野。我重申我唔同意仇思達一口否定港獨，亦都唔同意佢盲目支持黃毓民。但今次我同樣對你好失望，港獨派由你地去寫主張我諗真係會仆街，我都係做返港豬算，以後有緣再見10ManageLike · Reply

大家點睇？？

間公司叫咩名我聽得唔太清楚，講一個keyword就可以

Phase 3到未

仇思達一早用私怨論誅心論ban哂論點對駁。至於查冊，都係其人之道還治其人之身，面對住自己用過嘅技倆，倫理上冇得怨。

其實光頭仔都講到咁 點解唔索性講「屌你老母黃毓民」 咪再轉彎抹角

以牙還牙，冇法
仇思達有咁多料嘅原因係因為佢真係有好多益友俾料

堂主同joeyeung 今次拎公司查冊個結果然後話人係敗家仔, 其實理據係好薄弱

再者, 佢頭先又係度笑人去書展食熱狗俾人凶到震曬

又係度曬社運cv

其實全部都唔係論點對駁, 只係人身攻擊.....

我希望佢地出文字版嘅時侯會梳理好啲論據啦

你會唔會get錯左
而家係屌佢因為專屌港獨或本土人士 而多左大陸食客幫襯
佢既身分同言論有利益衝突

我會理解佢地今次較情緒化，始終俾人屌左咁耐

嘩上得bd 個牌都唔少野了

認真 我認同要開波 但係今日啲論點好糢糊
應該專注返佢做教主隻狗 立場不一
收錢開台 無理否定港獨 無啦啦開波屌堂主 同當日嘅熱狗一撚樣

始終今日急左啲，有啲論點未組織好

不過都欣賞佢地無用前列腺打泥漿

對上一次盧斯達直播交代自己俾熱狗清算嗰時都主要係情緒發洩
俾人搞咗咁耐，又唔係多人撐有人俾料，講到咁我覺得算係咁
當然一舊舊係聽得好唔舒服

條仆街用好多手段去養住班益友，棍棒與蘿蔔嘅方法

其實唔急架啦 上兩個星期已經話想開波

咁熱狗當初無好過咩
仇思達同蝗上夠攬頭攬頸,最後咪又係反枱
講到尾咪又係情感勒索

唔怪得大灣駒咁愛國愛港
又唱紅歌又愛大灣區
原來修橋補路全部有油水
話唔定啲紅歌都係由細到大老豆教佢唱

唔開今晚直播猶自可，
盧斯達一晚就柒撚到上天

其實咁搞法, 作為一個本土派支持者係好唔開心
一來本土派已經無本錢分裂, 宜家joe yeung 講到話要割蓆又盛, 其實有咩好
第二咁搞法myradio可能毓民都會摺咗佢
我相信坐緊監或者流亡緊嘅義士見到咁一定會好心傷
希望大家都可以毋忘初衷, 唔好俾呢啲私怨搞到爭取香港人有真正民主自由呢樣野失焦啦

又一個人剩係識問你今日港獨左未？如果遮晒啲名，我會信呢班人係親中共建制嘅人

其實佢先係最獨裁果個 屌完熱狗冇野好屌現晒形

下下都提view數收視 得你先咁重視姐
個個好似你咁個個禮拜都要開個台攞收視咩

其實仇狗同陳雲反面係因為陳雲話唔識佢乜水
問係咪青政義工
條友先眼火爆屌柒陳雲
因為個鑊真係瘀到爆

其實堂主已經出左文啦，仲有咩好駁
反而係黃毓民同大灣駒從來無同堂主篇文論點對駁過！
話人「垃圾一篇」就算

又唔係咁講嘅
呢句係因為關sir講先

叫啲假account 收皮啦

咁毓民一早要叫停班人啦
佢出聲起碼撐佢個班呢幾日唔會狂屌先

一 佢好中意問人地真名
二 會逐個人pm問求認同
三 留言留異見即刻pm你

之前佢消失左一排又話退網又剩唔知make左咩deal又走番出黎

睇黎你係脫益者

第二點亦解釋到點解佢咩都屌就係唔屌共產黨

知得呢三樣野，大家心照

三樣我都無中過招喎

講失焦邊撚個夠黃毓民同大灣駒黎
屌柒曬包括獨派在內既所有反對派，可以幫香港人爭取民主自由咩？

上D100衰過入中聯辦wo(好似係~

我想知下次仲可以屌乜野
連最後一派既非建制派都屌走埋

先唔講毓民平時點屌中共同港共, 但您都唔好抹殺曬毓民做嘅所有野......
myradio 呢個平台呢幾年來都算為本土派做咗好多野啦
加上佢自己又有捐錢俾星火同班義士

其實揭穿佢係中產有咩問題
依家佢為左個人利益走去扮本土
然後個個禮拜係個台度陰啲陰啲咁叫人唔好同共產黨對抗喎

支持抗爭當然要無分階級，但係對住啲拖後腿奇奇怪怪嘅人，階級絕對有可能係佢地動機

搞到咁，真係清算模樣。 老實講，好可惜，由頭到尾都係黃毓民。

其實毓民在政治評論上，談論和分析有關民主的本質的相關議題上，真係講得比任何一個老泛民都好。 除左李怡先生、練乙錚、吳靄儀，一定會數到佢。

如果佢冇組織過政黨，冇自立為一邦，冇參與過政治操作，今日就唔會咁。

「是其是非其非」，佢以前既貢獻就算泛民都未必會否認，不過佢而家越來越糊塗同離譜，就要比人屌柒

如果myradio真係有言論審查的話真係好失望...
黃毓民又話只要你唔係上去講擁共言論就講乜都得
點知原來都係咁
Joe同堂主講詳細啲唔該

用fb 又點
咪又係一堆分身假account
仇屍又中

成日係台度叫人韜光養晦
我韜佢老母啦 依家正宗香港人變左二等公民啦
係咪韜到變第三世界難民先好做野呀？

社民同人力班殘黨遊魂, 今時今日都仲係度周圍吠

"益"友熱狗化

仲有，想講返我唔覺得我係脫益，因為我對住佢係鋪鋪清，我只係支持佢反熱狗，之後佢鳩屌理大學生，email，堂主我已經無聽，無like 無 Share

好撚煩，咁想知咪入去聽下，少甩肉咩

佢班傻閪而家影都唔見左啦 冇成本嘅
不過投佢哋嘅智商都有問題㗎啦

好似星期三晚仇思達就會打頭陣反擊，希望他會公開購買器材開支和營運開支的單據俾大家睇，仲有大灣駒要交代在順邦鑽探工程 ( 香港 ) 有限公司中既角色唔好再做縮頭烏龜啦

我亦都唔怕認我係支持過佢買過書，但只限反熱狗果段時候

Same

你咁講就唔精準，根本益友好一部份係退熱人士，性格一樣只係陣營唔同，從來熱狗化？

屌你你留意深入小小，就會發現果個本土台長期益友Jimmy以前就係熱狗（or熱粉）

其實就算一個人做事假定必然失敗，我覺得都冇問題，因為真係價值觀問題。
但係如果抱有呢種價值觀嘅人係一個有返咁上下知名度（上到黨媒），又要散播呢種價值觀的話，就真係唔同講法。
更重要嘅係，人雖有理性，但係大多數時候係感性行先。如果一個理性薄弱嘅人聽到失敗主義，咁真係會好輕易放棄。

Joe yeung 最新up嗰篇文講得好好

因為他笑罵論政，拿公事作私用，鼓勵網民就是一般港人，在如今大是大非的時刻之中，袖手旁觀、闊論嘲諷，除了影響與政風氣，而其過火的監視批判，就等同在全心為港抗爭的人背後插刀，拖其後腿，使之灰心意冷。

仇狗係時候收皮

大灣駒就係一味搵人錯處之後鳩屌，踩到所有人係垃圾一文不值，自己開台乜抗爭都唔做就最清高。

班講獨派想笑死人咩，之前捧阿達o既又係佢地，人地踢爆你無料就人身攻擊。阿達老豆係高層係退聯之前都已經有人知，以前講獨派未內戰有人提過，話佢雙重標準，講獨派又咪係扮睇唔到，最多咪屈你水泥隊同熱狗。樓上有件心字頭同kk之前又咪係捧阿達。佢又講錯咩？16年到而家講獨派做過咩，上網圍爐，跟飯民隊尾遊行，呃like cap水，呃閪屌，定學jobless Chan柒出國際比time笑，仲要搬龍門話自己唔支持暴力同支持修改基本法？

咁易就收到皮咩
講真我唔覺得今晚個直播作用會好大，反而會俾仇思達抽裡面講得唔清唔楚邏輯薄弱嘅地方嚟笑嚟留住佢班所謂益友
如果之後再開直播同埋講得更有條理，效果會好唔同

所以一定要拆冧佢個雞棚，仇狗正一百足之蟲死而不僵
當日佢敗走高登，都俾到佢翻生
而家唔打摷佢，他日必成禍患

真係唔知佢無啦啦開火屌堂主做乜柒

而家班益友主要拎毓民對佢地有恩(人情論)做主要論點。咁其實用人情做論點有無問題? 因為而家就捉住左joe講施恩莫望報去批評佢地忘恩負義

真係唔知，其實對於堂主同毓民既矛盾大可以唔出聲齋屌泛民呃下益友，真係唔知會有咩好處

佢d Post一屌堂主就少咗好多人like
通常唔過200
Mutual fds 仲有like嘅唔過廿人

因為堂主寫文指出毓民撐韓國瑜有咩問題，堂主批評毓民，大灣駒自然出黎咬人。

條友開始回塘，好事。

佢地廣播技巧真係要練下。話晒就算我好憎大灣駒都好，起碼佢做網台廣播嘅經驗令到佢有一定實力

大灣駒先清算最多柒野既關sir
跟住就鍾翰林
而家到盧斯達
再下個陳浩天 同本民前個堆

學哂熱狗葉狗套路
由外到內清算唔同派別
最後就myradio 獨大

fb打壓，唔派比益友

咁個問題黎啦，要搞堂主大可堂而皇之，唔需要靠影響自己名聲玩七傷拳，除非真係俾人估中有啲野我地係唔知

Joe咁樣講觀感一定唔好。my台亦都係毓民既地方，佢有自己既標準咩講得咩唔講得我覺得無可厚非。（除非毓民講過話唔會有言論審查，呢層我真係唔清楚）

而家joe yeung自己開個直播暢所欲言咪幾好。

其實施恩莫望報肯定係錯。
因為報恩同包庇係兩回事，如果報恩就係要見到你唔講道理嘅時候企埋一邊甚至跟你一齊唔講道理嘅話，呢啲唔叫報恩，呢啲擺明係道德/情感勒索

屌完熱狗屌到無嘢好屌之後不了了之已經走咗一半人

正

黎緊集本土台又有笑料

多謝三條吸獨仔提供歡樂

陳浩天唔出聲應該無事
祖利安應該危險d
周豎峰唔知企邊面

真係唔知背後有啲咩古惑野。
不過之前大灣駒查鳩達冊，起左嗰間中國顧問公司出黎，就即刻收聲話退網都好鬼，唔知踩中啲咩。

依家仇思達肯定會捉住施恩莫望報呢點嚟咬，反正益友數量根本唔係佢本錢（三個人都唔在乎），wym撐佢先係（如果wym仲唔肯同仇思達切割）

堂主話哂都半個自己人，批評毓民就要比佢日夜咁狙擊，一開始兩個私下傾唔得既咩

真心
除咗左上角有可以外
點解您可以一口咬定呢啲係假ac

大灣駒呢啲癲狗好洗好用，有咩唔出得面既black ops就叫隻癲狗去做，邊會同佢割席。

總之搞到毓民就唔得

希望堂主練下講野
以前聽勞思動眾真心聽得好辛苦

大灣駒話時間太夜唔想擾人清夢，所以今晚唔回應住
其實佢係仲諗緊點駁人

佢真係寫字人來sosad

其實要歸邊先最on9
已經散撚到咁 宜家仲搞乜撚野分裂啫

Agger

恩情論囉
佢就係等盧斯達等人回應再執幾句表達得唔好既放大嚟講

周x峰like左呀joe yeung個fb status

要返工架人地

唉
咁搞法myradio應該都唔會再繼續搞
其實無得聽毓民論政係損失來
始終會屌泛民又熟四書五經又熟議會運作
真係無乜邊個做到

毓民一回應，大灣駒就即刻緊隨發帖

青山城邦呀戇鳩仔

真係俾人捉住呢句嚟講

講句，個台得佢自己同台長節目都夠啦

成段字都無point

仲駛PM？
都公開反左面
唔爭在反埋右

FYI

三隻甩皮甩骨既毒撚學人開台挑機

-其中有件仲做過驚犬 兼坐埋監 學人講本土講獨？

-叫人出黎隻秋開拖 成班黑社會爛仔咁

-起乜鬼公司係有咩意思 代表唔搞得評論/監督販民？

講野一舊舊 稍有說服力既point 仲難搵過G點

挑得機 預左 有咩結果

有排你受牙

兩個擺明夾撚埋
btw 黃毓民啲文筆實在幾好 頭幾段訴諸情感 啲唔跟開嘅人見到會好直接信左佢

唯一一個比較有說服力就係講韓國瑜入中聯辦個度
其他全部都係純粹推測同人身攻擊...

依家係仇思達先遼者賤，又係到分化轉移到毓民到，仇思達 ，兜唔到呀

之前粱天琦冇得選又坐監
泛民走去痴，扮幫手
大灣駒個陣都想講天琦返泛民
係個光環太大 同埋郁民仲係同佢fd 唔敢屌

阿joe開得名召喚都應該有把握~

堂主出文屌毓民盲撐國民黨先喎
然後再屌仇思達返泛民

希望佢唔會摺咗myradio la

摺左佢啦，柒台

俾佢地搵到位入恩情論
其實幾難搞

咪係

你要明白順邦呢間鑽探公司係接好多政府工程，公司擁有人仲係仇思達，一旦俾政府知道佢反建制，仲接到咁多 job 咩？ 唔怪得唱契弟榜都唔敢講支那人，要改做芝麻人啦 ～ 真正本土派怕咩講支那人?

不如阿黃生解釋下點解要錄制，點解打電話要審批，點解唔比講國民黨

佢三隻吸獨仔比呢到d反仇軍high大左？

d打手明顯互推到post 3

以為就係民意 好多人撐佢地反仇踩碌

抹黑漫罵陰謀論係好弱既攻擊手段。

面對下現實先細蚊仔

以推論代替觀察，以猜想代替認識，只是思想上的謬誤，但是斷章取義，甚至歪曲事實，抹黑MR言論審查，那就是人格的問題！

傷咩心? 你沒聽見咩？ 而家連響 Myradio 講國民黨投共都唔可以講呀 ～仲本土

詞窮唯有訴諸恩情論
當初點樣一言堂屌柒、清算啲唔同你意見既後生仔，而家又扮曬無事發生咁

仲有大灣驅干涉八大院校學生會內政。

重點係已經散到咁嘅本土派又再分裂
咁搞法仲可以點搞落去
大局為重就唔應該將呢啲私怨搞到咁大啦.....

熱狗在笑

呢個位一定有排講
難得有個位對手只能捱屌

wfc?

講真佢地個個都有錯
唔係盲撐邊邊
大佬宜家本土派七勞八傷
仲要搞咩割蓆
想點喎......

人哋講緊劇集喎

韜光養晦冇錯，但佢之後屌哂所有行動，和理非非活動都係，咁咪即係叫人做港豬?

評論韓國瑜呢條友投共入中聯辦，就冇得講恩情，以事論事，錯就係錯呀嘛。

日日內戰食花生
保皇建制陰陰笑

即管睇下未來幾日佢地會大講特講恩情，定反駁政見

我估前者

評論韓國瑜呢條友本來就唔係私怨，係邊個唔話得呀? ～ 堂主寫咗兩篇唔開名嘅文章就走去鬧人?

仇仔屌左半個月有多，有point 一早講左啦洗鬼講恩情論同玩捉字蝨

鐵探袁偉豪，鑽探大灣駒

本土派成日內戰
唔駛等人打都自動收皮

我就無咁灰
所謂本土已經唔係一個派要睇大佬頭
而係已經化為思潮
例如收返單程證，連一個討厭政治既人都會叫好

岩呀，當年咁多人屌9戴妖，人地搞個event你咪又係要出去

呢排我聽泛民網台
發現佢地重新包裝以前本土派個套再講，仲要好多人buy

地寨

喂，咁大灣駒講嗰啲嘢有冇利益沖突先?佢又唔逐個連登留言覆，啲益友又睇唔起人

止戈為武

有冇重溫？睇上面似乎有人話冇直播重溫得文字重溫，咁處理其實都怪怪地，一樣俾班人口實話自我審查

好啲既做法係兩樣都有，用文字輔助直播

不過既然我地唔係當時人，就無謂指指點點

佢地話會有重溫
不過對方已經執住「施恩莫望報」呢句當寶

恩情呢家野真係中華劇毒黎
恩情其實不應該抵是非，否則世界變左要用恩情而唔係是非去判斷，只會變得混亂，最多只係留幾句俾番下面。冇聽到唔知佢哋係咪出盡奶力屌毓民，但喺華人圈子恩情就係一切，仲有好多人受落

MyRadio➡️KMT-Radio

成個節目對毓民尚算客氣
係呢句俾晒位人講恩情論

仇思達on9就梗
但Joe Yeung句施恩莫望報真係好un耳
搞到成個觀感變做你唔好以為你幫過我我就唔反你枱咁
實俾仇思達佢地捉住嚟講

3:50 開始
其實講得幾好
本土派點解仲有本錢去分裂去嘈
而唔係去合作去做一啲野出嚟

已經無人無力量, 宜家仲要係度拗嚟拗去

益狗joji屌人攪大灣駒家人

開得探土公司就一定埋左中共堆唔係一定唔到你
再睇大灣駒當日叫人投頂頂,不停郁本土派

晒氣啦，泛民咪就係咁做，個撚個都口和心不和，一選舉就內鬥到仆街，但黃絲傻粉唔會睇到，因為佢地要扮fd扮團結～咁樣既模式到最後做左d咩？

一路都覺呢條友on9
大家都有重大分歧，而個分歧係大家互不容忍，，積落又多牙齒印，之後做咩輕則嘈餐死，重則拖落腿
倒不如分開各有各搞
勉強最後只會變怪胎

我都覺得曬cv果度有啲柒

我直接就unfd咗佢

老實講,今次出live真係一個錯既決定
器材差,3個講野又唔係好
聽過一句話係咩 傻仔會用辦法將你拉到同佢同一水平,再用豐富既傻仔經驗擊敢你
堂主你好地地寫文論點對駁咪幾好 玩live屌人你邊夠仇思達玩

屌大灣駒咪屌囉 屌埋黃毓民真係好無謂 自己攞嚟衰 講多錯多

香港就係大把人一見字就走
特別班專業人士

不如你死撚左佢算啦

你到依家仲覺得黃碌撚仇思達會做實事，唔係為私利？

其實係仇思達去不停搞人在先，人地其實冇點講過毓民

就算講，都當講國民黨黎港既事，將佢地既野調返轉講，就係佢地不停明搞暗搞但就因為恩情唔可以還拖

大灣駒都係咁
最鍾意屈人水泥隊分身假account ，乜你唔知咩

仇狗每隔一排就自打咀巴
唔係屌佢唔可以改變取態,每個人會變
但佢正正係成日捉人地呢 d轉態改變甚至係好少既改變黎放大黎屌, 大屌特屌, 然後自命正義客觀佢先做得起佢個台, 睇番佢真係最雙重標準既仆街

今日真係燒番自己條尾
仲要條友真係只識坐食花生
講到自己咁撚大貢獻原來佢永遠都係坐係電腦鍵盤前面屌鳩人地最前線個班

佢哋而家一定係借「私恩莫望報論」發圍，對你作道德性和人格性攻擊，但這決不是是其是非其非，

所以會再利用陳浩天作幌子渡過言論審查指控，反指你與陳有別，

跟住就還原基本步，話你反骨、私怨，對你人格謀殺。

Joe Yeung果句其實核撚突，仲隨時招來話柄，的確爭唔落。不過已成既出之話，收唔番，被仇狗咬咪仇狗咬預撚左。唯一有樣野好叫豁左出去，少一份包袱，以後打仇狗唔洗睇毓民面色。

只係唔知呢句要用幾多仇狗呢條網絡蛆蟲既罪狀至填得番

黃毓民盲撐國民黨係事實，好多人有眼見，係客觀分析。 但仇思達屌盧斯達就借講佢「借韓反毓」，係誅心之說，絕非客觀討論。

大灣駒有冇fb或群組更新？

返工前聽完
我覺得佢哋開live太闖絀啦
應該三個夾好個agenda先講
1999都算，而且好易招來話柄

好多野衝口而出

屌飯飯我寧願聽肥享同啤利 有理有節好多
碌撚屌飯民黎黎去去都講修改議事規則同入中聯辦呢兩督陳年舊史 煩到嘔

唔係啲咁嘅性格，點忍到咁多年俾共產黨逼害都可以堅定不移?
燒岀咪又係搵支那錢嘅柒頭皮

所謂本土派/本土運動根本由一班垃圾領導/組成 唔死都難

堂主出文屌，大灣駒/毓民大可以出文屌返轉頭。但講埋啲咩恩情論就好無謂，根本摸不著邊際

今次真係輸經驗
講泥漿摔角對方真係比較強

係時候要搞返個反碌撚/仇狗大聯盟 否則本土運動無一日之安寧

人地反韓都唔俾講,上網台講野又有言論審查,

仲盲撐果斑根本唔洗理,仲有之前為左D雞毛蒜皮既事批鬥過太多人,

已經碌爆左卡

夲土派思潮（香港本位）
香港獨立思潮（歸英 邦聯 自治）
拉闊政治光譜

然後才有 民間論政的風潮（中港矛盾）

跌落地都那返楂沙
睇曬兩邊既陳述 唔夠人有說服力就話輸經驗 唔識玩泥漿摔角

邊方面陳述？
我從來覺得個重點只不過係韓國瑜
之後發生既事只因為係對韓國瑜意見不合再小事化大搵野嚟屌

最緊要唔好被大灣駒搞到白色恐怖無人敢係網上講野

其實佢嗰五隻字用得差，怕且都係語文根砥唔好呢種常見毛病。嗰五隻字，唔關事嘅人講就OK，爭執嘅當事人講就唔掂。係講，都要將個重心擺返響對方度，指斥對方「市恩套利」、「賣恩情搞統戰」，都重堅實對題啲。

明白佢地臨時臨急做節目。下次組織好啲，諗好有咩要講先開台。

有恩情要人還成世,令我諗返起當時毓民屌天琦唔幫鄭錦滿站台

屌
睇到鑽探呢兩個字我就諗起屌屎忽同埋前列腺

益友話有咩公司唔做大陸人生意wor
問題係鑽探無中共特准鬼比你圍爐

Joe Yeung又出左新文講恩情論

仲話自己基層

選舉嗰時屌人政棍，到人地坐監又講風涼說話原諒人地。

而家開個節目用本民前藍色話致敬，但請梁頌恆上去都唔得。屌你老母係碌撚先做得出。

都話喇，毓民幫左你小小，你就要用大半世還，明白嗎？

仲記得當時毓民屌柒梁天琦其中一個原因係冇幫熱狗四眼滿站台，之後熱狗和四眼滿為咗每月三萬幾蚊變成養狼狗咬春袋反咬毓民

佢張人情卡惡撚過貴利啊，影相endorse 都唔撚滿意要公開拍片屌鳩佢政棍

好囉後尾大家咪見到邊個係仆街囉

所以仇仔咪醒囉，死都唔做myr主持

仇思達 點會唔知 黃毓民有咩問題

投唔投共先唔講
但份人比較霸道就肯定........

所以 敬而遠之
吹奏借其4毓民光環

同時叫唔係正式員工
唔駛受佢氣

佢唔覺用嗰五個字有問題，繼續用，好明顯真係語文根砥差到一個點...

最早踢爆'浮屍達全家撈紅色基建,講野前後不一同支持大灣區'係我
果條垃圾有正面回應我咩?

現在Joe Yeung對幾粒字理解有落差
你明撚知浮屍達益狗係故意無限放大果幾粒字砌人你仲要幫手咬

你一係就對家的人
一係就on9到跟對家節奏郁自己人

條友郁堂主又係串9人打左錯字別字,完全唔回應指控
堂主成日出長文有可能唔比人捉到出錯咩

你就不停屌人比位大灣駒入,提升到聖人先屌得大灣駒
當大灣區班人連0post鬼acc都用埋,你就狂攻自己人

仇生中文差，應該唔知不再宜居點解

明顯學界又好本土又好,唔少人怕比幾千益狗潑屎水唔敢講野
難得有幾個重量級人馬開波

我都認班人set咪set得勁差,押後兩日set好仲好
但第一次直播有瑕疵只係經驗問題

而大灣駒的路線係害9你香港人自肥
點解批評完全不成比例

堂主都講左做大陸生意無問題，只要言行唔係賣港就得，大灣駒做大陸生意不特拍，仲要不斷屌本土派，有利益衝突之嫌。

堂主其實唔了解探土同普通工程公司分別

想法太理想化
等於你有任何反共言論都不可能做行會召集人,689太早期唔計的

國民黨藍扮本土藍

其實我都唔知咩叫探土工程，算唔算起隧道嗰啲？
利申：成田機場工作社畜

仇思達：
收錢係明碼實價=中意點洗吹鳩脹
熱狗收錢係明碼實價=拎去日本旅行

呢日回覆：二萬蚊人工拎撚曬去貼個台呀？
之前回覆：唔需要收錢；熱狗課金正仆街！

其實你google仲快, 因為容易變洗post

最簡單
街市開檔幫你安木門做裝修可能個老細好反共
但探土係工程第一步,大基建中一定有得分錢

你睇下跨境車線老細有無人反共

同當初佢屌熱狗既野一樣,果陣同熱狗意見唔同,班水泥隊三國人物就衝出黎屌人
而家班批評毓民,甚至唔係批評毓民,只係唔同意佢既言論,或者根本提都無提毓民
仇狗就已經帶埋班益狗周鳩圍係度咬人

最大的問題係益膠標準不一

如果係飯民大佬開紅色基建公司班人絕對唔係同一態度

呢個依加睇番真係笑死
個台咁既運作，出面又一堆互相攻伐既白手套
真係好難怪黃梁當初想自己搞個台好過
但又係比你話反骨
之後發現老懵懂九流眼光信錯熱狗城邦
選前選後一大堆double standard
到今日知錯(但又唔想認錯)又懷愐梁，噁唔噁心D呀

今次應該可以見到 碌撚+仇狗 兩條師徒一齊收皮

跨境線緊係支持大陸啦！
大灣駒個馬主咪冠忠巴士老闆

正式進入毫無理性既泥漿摔角

唉...又係好似前幾次同碌撚有關既分裂事件咁
源於好細既意見分歧
最後互屌到人身攻擊泥漿摔角乜都齊

屌成日睇撚錯順豐速運

乜撚嘢劉耀文啊大灣駒，自己之前講自己係基層，基你老母層咩，乜你個價值觀係覺得自己係基層啊?扮曬貼地話相信自己係基層

講黎講去就係不准批評，一批評大灣駒/碌撚，就係「反毓」、「急獨派」、「搶奪話語權」，慳啲啦！

無錯
八面玲瓏團體其中一個話示人就係無良柏

益狗重型投石車,joli又要搵位spin

當日花生台屌壽司達時開真名, 壽司達話呢個係政治打壓
現在開堂主中文名係想點

就黎可以寫個仇狗回力鏢大全,CAP返佢自己屌熱狗D留言射返落佢自己度就得

黃良柏被人叫做無良柏唔係浪得虛名

條友成日中回力鏢

挑，爆人名真係好小學雞同將杜汶澤叫返原名吳卓彰有咩分別

今鋪真係可以搵人report埋佢濫用間太和公屋喇

佢仲日屌夜屌長毛濫用公屋資源

開始惱羞成怒叫人真名
知唔知點解堂主得你唔得，
因為堂主一開始就好現實咁同你講寫文係佢收入來源，你課金佢就有多d時間寫多d文
唔似得你條友咁虛偽，成日吹噓自已唔收錢
講咩收錢就會變質，寧願摺左嗰台都唔會收錢
係你自已捧到自已咁高又自已拆自已台先會仆得咁應

幾個支持本土主張KOL上下D100做嘉賓做一兩次節目就要將佢地斬開19碌,但對韓國瑜來香港入中聯辦就連批評幾句都唔得!

自己屌熱狗收課金,賣垃圾呃錢就得,人地屌返佢賣幾舊水賣幾張明信片又唔得

到底係邊個不準批評,雙重標準呢?

FB寄MSG俾人,人地回個" ? ",咁都要俾佢屌一餐,話人冇禮貌,果種小9氣程度真係令人嘆為觀止

准

堂主，人哋寫到明Director 名叫仇思達

咩太子爺？係CEO呀！

唔係泥漿摔角啦，堂主講嘢有point啦，「做政府生意就沒問題，你們為什麼要一邊食好住好，一邊踐踏那些想改變現狀的抗爭者和學生呢？」而大灣駒當然讀咁多書，仲係一個爛仔：「我係明買明賣，而你就係乞課金。」另外一個po，大灣駒：「我二萬幾人工用嚟貼成個台呀？」

兩個都算係政治人物，咪互相批評政治理念立場囉。
但睇咗咁耐，到底仇思達政治立場係乜？

仇思達玩公司查冊就係正義，其他人用公司查冊監察仇思達就唔撚得

黃毓民嗰期食邊水佢就跟邊水...

連鳩達都按樓黎貼熱血時報,呢條仇狗當初就話寧願摺台,
網上商店,課金item應該陸續有來
收埋D錢話用黎買設備,咁一係就公開條數實報實銷,用淨既錢又點會點處理,最後咪又係落自己袋

買一百元五張明信片套餐竟然要人科水課金五千

條友仔跟車貼到呢...話佢係WYM司機都唔奇~

佢自己咪又係拎住句"施恩莫望報"來斷章取義,

佢唔係"施恩莫望報",佢係"挾恩圖報"姐

講番大灣駒霸公屋間野

長毛又未必連任到
但探土公司老細一定有錢過撈議員
道德問題比長毛更嚴重

賣產品唔係收錢唔通派錢咩

難怪仇思達今日又反口出 post 鬧堂主

兩件都係垃圾，燒山仲直程收中共錢

佢無所謂政治立場，只會隔岸觀火，搵其他人既柒事黎屌，而自己永遠唔會落水。

大灣駒快啲公開條數啦，有淨嗰啲課金會退返俾益狗定自己袋呀？

聽講係買咗嘅出售公屋嚟，呢瓣應該無咩好搞；睇下佢間公司有無咩「新奇刺激好玩」嘢好過~

睇返盧思達D文，從來冇開名，只係針對一D講法黎反駁，唔埋佢點論點成唔成立，起碼都係寫好多論據黎支持自己睇法。但仇思達條友就剩係話人反毓民，係咁煽風點火，跟住就屌獨派，但一D反駁盧思達文章既論點都冇，除左係表忠或者係搞分化之外完全睇唔到佢目的係乜。

用「本土」名義，屌泛民左膠，我明。屌眾志「民主自決」，我明。屌熱血「永續基本法」，我明。連「港獨」都屌，咁點仲係本土呀？
本土=港獨，就算唔係支持者咁諗，當權者（中共，港府）都係咁諗。
本土，就係港人優先，甚至係陳雲講嘅「外人無權」。成日話二次殖民，脫共解殖，咁本土就係獨立。
仇思達批評港獨無藍圖，唔可行，咁黃毓民嘅「全民制憲」又有無？

係呀，當日佢撐factwire，就係話要好似人咁有帳有單有據去募捐。 所以佢自己嘅設備都應該要以同一尺度考量。

又回力鏢

壽司達facebook班益畜好好笑
話咩有幾千就可以開有限公司去spin

叫班益狗講下下香港邊間探土唔撚係紅底同係所謂小生意再9up

終於等左足足一星期
有人嘗試去搵理據駁斥

益畜最撚好笑係明明讀過大學,為左合理化大灣駒的謊言老吹講大話

賣產品唔係唔得
不過條撚樣當日屌陳雲賣戰鬥碗
話將啲平野當貴野賣昆熱狗水
咁佢依家賣明信片咪又係昆班圍爐友水
難道佢覺得自己個幾幅爛相好值錢嗎？

再講 查撚左條撚樣冊仲唔係爆料咩？
呢單野證明左佢係扮本土實奶共啦

先前比人踢爆買淘佬like

益狗馬上9up 係該落後國家追youtube live
點知比人踢爆該國一樣block google根本睇唔到

民主黨同韓國瑜入中聯辦兩樣野一定唔同啦韓國瑜為一個香港既幕後影子政府背書，以外國人身份公然入去剃香港人眼眉，再為名存實亡既一國兩制背書，咁都可以唔嚴重

會計妹一蚊開公司

以前係高登開分身po同自己講生日快樂
依家就買acc like自己個page
原來咁多年都無變過

益狗重型投石車快d應以為呢到好似你個益友post?

最好笑係班益狗係facebook搶住認係落後國家個ip係自己

班小學雞完全唔知大把國家個network慢到pk
而比人踢爆講大話係無人認錯

當日我都知
搵條益友扮影師吹奏張野影得點點點好,搭棚呃益友零用錢

正所謂巴爾幹半島都大把益友

仇仔20:30開live

已經預計到佢淨係會捉住一句施恩莫望報黎屌,無限放大
無視哂其他理據,仇狗一貫手段

又紅色基建少東
又汶萊細少

真係因好傾而團結?
再加一堆加藉港人瘋狂謊言護短

大雞唔食細米

究竟仇思達在直播中講「毓民」二字的頻率是多少？
1. 每兩分鐘一次
2. 每一分鐘一次
3. 每半分鐘一次
4. 每十秒一次

競猜仇思達會否落淚？
1. 會 2. 不會

又屌人地論述係小圈子圍爐講 唔係面向公眾
又屌人上D100同係立場出文

仇家軍軍心不穩

一個係本土台admin、大灣駒安插響城大學生會既親信

Jacky Ao（佢成日講既老友Jacky）

另一個係見風駛舵街仔，芝士腸周樹風

曾經因為仇狗倒轉槍頭攻擊自己莊員

以前仇狗開火 呢兩條契弟一定落足力追殺

兩個到依家都仲未公開挺仇 反了反了

同埋佢而家周街屌都可以話唔關毓民事

呢方面佢真係醒目仔
保持距離，有水抽時可以行近，見勢色唔對又可以抽身走人

恩主係國民黨神主牌仲有咩牙力都無保證,山頭大把
香港探土都有紅光照住

唔洗學馬愚生做契弟

唔做主持照出大份糧

反左

攪死飯民同本土各旗
自然送基建單,唔洗要老人台人工

等被大灣駒清算

班益狗開始用鬼acc吹風,叫人唔好再罵戰

都on9, 你上風就話要玩死堂主
你下風就想人停手

仲要係大灣駒開火先，睬佢都有味！

講到氣急敗壞開名果度都算，因為我哋同堂主佢哋一樣開佢全名，呢個大家都有做，係冇爭論既地方，開名咪開名囉，老豆老母改個名出黎係俾人叫，無所謂啦，其實堂主叫咩名唔洗佢開名都知

不過咁，佢咁講得即係兩萬幾單野係屬實，根本冇就呢點反駁之餘仲要打番出黎，即係堂主佢哋冇講錯啦。好啦最大問題都唔係搵兩萬幾照收課金，而係呢頭風高亮節完話冇錢會摺台，果頭講乜撚野補貼個台，講完可以做埋啲相反既事，呢啲至係最無恥既地方

對於講完可以做埋啲相反既事，例子實在多如繁星，根本學Barry ma當日屌熱狗、鳩達話齋，係連做人都有問題。

反碌撚反大灣駒=急獨派

其實收課金真係無問題，不過當日大大聲話寧願摺左個台都唔會收錢，而家借頭借路收錢就真係柒到貼地！中曬回力鏢！

班益犬衰到話要玩到堂主病發,仲話加拿大讀書,成班無人性

呢次一定要大灣駒前列腹炎復發,敵敵仔

條友擺明見大灣駒犯眾憎先跳船

剩番祖利安無走咪變安老台

KMT俱樂部

班後生走晒
變廢老台

Face...facebook專頁？係...係咩嚟㗎？

求和開始

大灣駒應該馬上清算主和派祖利安

其實佢講得有道理

怕咩，有黃毓民照住

剛剛有損友報料
浮屍達周圍查FB PAGE,你LIKE左屌黃教的POST都BLOCK

呢D 叫論點對駁?
唔怪得純MON POST唔敢對質

無追一兩日咁大變化
真係有排追

好彩無like 到
快啲搵人叫堂主block9仇仔啦

有人同我講條友唔止BLOCK人
仲係FB GROUP貼邊個屌自己鼓動益狗去人FB滋事

唔怪得死攬住FB

仲仔？三張嘢都有喇！

咁多嗲不如講下點睇my台自我審查啦

衰撚過熱狗啦，熱狗班仆街起碼清算都會是鳩但作個理由，唔會鳩流到一句你影射鳩頭達就當交左貨

D100同城寨主持都有屌張超雄自由
係長者台一講大灣駒就永久封咪

大灣駒只係轉會轉得快的熱狗
其實同三國人物同一類人

其實個台最後生係咪三個亞嬸默默針的女主持

香港唯一一個台
主持平均AGE GROUP可以拿長者生活津貼

踢唔踢你出本土台先?

又有新龍門
不如搬埋看台走

依家真係萬人台
萬人被block台

佢本土台有人係block咗，但好似冇踢佢出去

咩叫屈「收錢」，Paypal果啲公仔紙、大富翁銀紙、日本軍票黎？
賣產品搵錢咪搵錢囉，但就咪撚話「補貼」，最終咪又錢銀過手，猶抱琵琶半遮臉
講得補貼個台，唔係講錢咁講乜
計過條數冇錢，咁又點樣叫「補貼」

印明信片唔貴架，求其上個網都見撚到印刷既收兩蚊張
誇張啲五蚊張又點話
過你手收人廿蚊一張？跟住咁話唔係「收錢」？
咁街邊舖開檔都唔係做生意啦，以仇狗你邏輯係補貼燈油火蠟租人工啫，唔係「收錢」架
呢啲唔係道理邏輯，係無賴呀屌你老母
對人個標準就「收錢」，對自己就係「補貼」，冇撚得輸架，但你講唔服人嘛，咪就尋日Joe Yeung咁話齋，永遠企係不敗之地囉。
公你贏字我輸，邊個夠你玩
呢條冚家鏟撚樣，個格咪就係咁，丁蟹說法，仲洗乜講道理。

班益狗仲離譜,狂屌本土派/飯民無付出
一提本土派/飯民幾多人坐政治監, 班益狗就話你SHOW CV睇唔起群眾

唔係話論點對駁?

姐係禁人言唔比人講野再屌9人就叫論點對駁?
仲賤過踢人出去

頭先諗返起一件事：
上年農曆年前後佢有集節目，有個聽眾phone in建議佢可以年宵出CD義賣，收得款項用嚟支持政治犯。當佢聽到「支持政治犯」五字嗰陣，佢好似踩中地雷咁大嗌「梗係用嚟買lan線啦」蓋過聽眾嘅聲線，之後就屹屹屹輕輕帶過成件事。
當時我有少少在意，但只係覺得佢純粹講笑，之後就冇乜嘢。但依家諗返，再套返佢依家露出嘅面相，脈絡出哂嚟。

仇思達，點解我咁都記得？因為我曾經係忠實「益友」囉！但我依家都頂你唔順呀，你收皮啦！

果班是分不分的撚人

我查到唔少已經去左國外定居
班人就算點口頭支持都唔會實際行動

上次都話咗有個人直接問益友自己係咪俾人block，嗰個人而家仲喺group度，件事應該係清算堂主之前嘅事

探土佬一定靠埋政府堆射單

唔同屋村裝修可以咬散客
點會支持政治犯

你有喺本土台group做臥底?

唔做行動者都算，各自都有角色
但口頭亂up以多欺少、以立場並非事件踩多兩腳就係冚家鏟

嗰時佢未露出本相，咪當週末消閒節目咁聽。
清算堂主嗰陣quit咗gp啦

賴佩呢？

張翼寫得咁大體你叫仇仔點駁，點面對my台自我審查既事實啊

呀有計，捉佢字蝨捉佢文法is ok

唔好咁
咁同仇狗叫人表態冇分別
由佢自己決定

你估埃及啲網路好似香港 韓國咁快咩，人地上fb都只可以用 facebook lite架炸

我只係想睇賴佩

賴佩應該都走硬
但應該唔好意思打中伏感想

仇狗屌埋張翼叛變囉，唔係好撚把炮咩

莊員點會唔一齊走

好似仲有刷鞋肥仔無妄X,呢個應該賴死唔走

星期四陳浩天會唔會又走?我估唔會！但一定有嘢講，或者嗰集係錄製嘅甚至有刪減

成個泛本土光譜佢差不多屌過哂爭天哥

因為一隻仇狗四圍亂咬
本土最前線走左兩件
一件中立求和

大灣駒淪落到變成鳩達咁款

人工島就上仲唔扯旗表忠R 好處

點知屌人屌到忘我境界, 成個香港反對派屌盡露底

陳興旺jojowu like咗，會唔會被清算

咪撚聽啦，又唔敢講論點，一味捉住細微細眼放大。總之所有道理去曬佢到，佢收錢係明買明賣，你收錢就係乞衣，係去旅行

陳浩天如果有現實需要而留低，我唔會怪佢
只希望佢唔好講咁多無謂野

你冇出本土台group咪好囉，咁早走分分鐘冇嘢睇

睇佢有冇骨氣

一定要講幾句，即係話唔提都得，但一定唔可以ignore

老人家放權比大灣駒攪清算
點撚知成個台比大灣駒直接屌死左

9達反唔到黃但大灣駒成功左

真係唔撚知佢地點解仲like post
like係有自由，唔緊要，但真係仲有咩面去like

佢其實對呢件事有睇法，只係未公開掰面

安采尼快D 去D100就好,全台最正常的人,又生得可愛

咁樣睇番真正想「架空」陳浩天既係呢隻大灣驅

我話唔怪大灣駒事你信唔信?

買2邊？

算撚數啦，本身唔想講你收錢單野，你賣幾張卡收人5千蚊，扮乜撚野清高遮

其實你想點撚樣姐? 係屋企鳩吹滅獨派士氣，毫無建樹乜都唔洗做，炒政治花生屌哂全世界， 你做過乜撚野呀? 搞d本身係戰友既人，你含撚啦

我覺得盧斯達講得岩 ， 你咁做同黃洋達有咩分別， 只係換左人之麻，清算呢個清算個個，屌你老母講聽d你難睇過熱狗添啦

其實本土派好多人已經好忍讓你，唔傷大雅既有得你亂屌下

最近真係好難睇，我鄧你收恥，搬龍門搬撚到上心口

又話人唔回應，回應你又話人唔屌得架? 你痴撚線架? 咁我究竟回唔回應好? 好撚亂呀

重申，你搞鳩獨派d 人， 有冇比面過人地?有冇同人私下傾過?冇丫麻， 為左奶毓民鞋底，自己屌完韓又即刻收聲， 食屎啦你

仲有大把，開撚完工有時間再屌你，死柒頭，毫係建樹既9upper

各位益友，我向大家承諾，會盡力堅持維持每周直播，無懼劉耀文（盧斯達）等人利用下流手段意圖打擊本人的企圖。 by 大灣駒

佢個「等人」係想邊個代入去嘅?包唔包周竪峰?

其實仇生有無估到有今日？

走啦人地都講明對港獨設限，貪有癮咩

E句應該會比仇毓狂屌
我惟捨私恩而取公義也

攪散成個本土派
起碼賞半打斜坡工程

我哋唔明架啦，唯有睇當事人會點做，若果港獨會危害到myradio(社團條例或其他)，咁設限都唔可以話黃毓民錯曬

無散，不嬲都唔同路，本土還本土 熱普還熱普，熱普就攪散左喇

我以為討論e d nobody 既post 只會唔過三頁
點知就黎爆3個post

無敵神駒你係真係好撚有影響力！呢點絕對係真嘅！全港而家邊個唔識你無敵神駒?

咁你開乜9本土最前線。唔講獨講乜9

最緊要有獨立思考呀屌。純粹想睇人是非、逼人歸邊嘅花生友唔該行開啲啦

當日毓民對港共打擊港獨單野講政府搞埋自己個台，拍撚住枱講「煮到埋黎就食」，呢一幕我仲好記得

而家犀利到自我設限啦

之前未講韓國瑜，未同本土派嘈嘛

齋主已經喺節目論斥過韓國瑜的到港行情冇申報，都俾毓民暗屌過讀多d書，佢先係台灣專家，只係最後小事化無。

但今次係神鉤開口屌，自然一律小事化大，自命公正，實則不然。

搵食啊！

兩邊都唔抵幫
一個唔夠講開人全朵
一個唔夠講講人屋企人

咁我唔知係幾時起設限囉，節目一開始已經係定係最近?

唔洗益手扮中立維穩

佢係最大磨芯。 現實上佢一走，任何人都可以spin myradio正式排斥港獨。

開人全朵兩邊都有，冇得講
另外尋晚根本冇講佢屋企人啲，除左話佢老豆係老闆，搞清楚

考公務員老散查三代
既然你支咪有影響力,查你父母,配偶身份有咩問題

益膠真係好白痴

佢係張翼搵番黎幫手,本身同myradio無咩關係
張翼走佢點會留

講咩屋企人，佢係公司註冊director

佢仲有成個廣東省做後盾，未驚過

係現任director

父母一早已經奶緊共

20年後應該係廣洲政協

無咩可能
條友最大貢獻係混入反對派攪屎棍
一黃左就無咩功能

隻仇狗係咁話你班友眼紅佢反佢唔到，實則心中淆到仆街，崩盤之勢已成

韓狗單野爆出黎，堂主仇狗開拖之後呢兩日既事

根本同熱狗未期一撚樣

老人家仲以為有幾千LIKE奇貨可居
邊個上D100就打

點撚知係仇家勁多的蟹貨

其實我唔明，查冊係查仇思達，點解係講屋企人？

事實上，這些政府的公開資源，不只是記者，是每個公民都應該懂得的東西，

好似公司查冊、業權查冊、申請土地用途改劃、申請司法覆核，呢d，都係每一個公民該認識的，否則你只是被圈養的一個人。

中撚左招啦，以前亂屌以為好威……

當日查熱狗咪又係咁查

即係好似當年四方西話人講粗口咁囉

花無百日紅
當日自己紅狂攪9 EMAIL同林匡正

現在出事完全無人幫口
抵死

古有黔驢技窮，今有港駒技窮

毓民老師話齋，不怕孤立才可獨立嘛

但就反對香港獨立

最尾咪話my radio 已經唔係當日個個

講到明言論審查啦

陰謀論d講，公程呢d，老豆一間公司，呀仔一間公司，兩盤數，一堆人，一堆機，一舊錢，兩邊調。

再唔係，得一間公司嘅，又點解唔用得老豆個名，點解上唔到名？

以上都是捕風捉影，如果純粹為左搞鳩人，無謂吖。

琴晚到依家都無人回應過一味就訴諸恩情論

老燒一早講過大地恩情黃老邪的故事

有架，果班中年熱狗，退完熱又要搵神拜果啲，仲有個選過區議會，四肢發達頭腦簡單果個

攞恩情論講，將恩情放到無限大，養死士咪得囉，反正都係用恩情維繫
咁世界洗乜討論是非對錯，恩情黎恩情去咪得囉
Joe Yeung咁講係難聽，但放大呢句駁哂一直以黎既指控係錯誤

巴打個名直頭可以黎形容Myradio

2017
蔡佳洋：點解你剩係屌泛民，唔屌民建聯！
仇仔：屌你老母臭蟲論！

2019
仇仔：屌你老母劉耀文做乜屌藍唔屌綠！綠都好多衰野！

又買中，周竪峰學似當初清算容樂其同熱狗咁轉投講獨b隊，清算教主同阿達

唔怪得當日分裂老人家比人叫恩主榮主狂發火

仇狗無咁蠢，比恩情碌撚計入良心帳簿

到時碌撚又會眼紅仇仔多聽眾過佢然後反面

仇仔會話各有各做，兩支咪一齊屌鳩晒你地所有非黃教教徒

Myradio 不包容港獨 不包容反骨仔 但包容國民黨

神區開波了

回力駒

一見佢個樣，就諗點解唔小事化無，要上綱上線。。。

MyRadio不包容中國國民黨
MyRadio就是中國國民黨

因為鞏固自己人氣同地位先係佢既著眼點
政治佢識條春咩

On9
又係人數論
有冇第二句

我冇興趣聽佢講乜，因為只會將恩情小事化大，訴諸情感，煸動啲益友

做咩屌陳浩天 非獨即統

佢親口講佔中輔警！

大灣駒畀佢自己個mic減聲喎

吸獨仔又打臉

已經成千個益友已全免進場

老黑爛仔輔警吸獨派

滅聲

繼續同大家 是其是 非其非

歡迎各位益友全免進場

大灣駒呢隻二世祖好意思笑人無業遊民

屌，邊有話要摧毀myradio啊?

支持式海量洗頻

一人一篤口水都ko你

又屈人啦。 睇下佢回應到咩。 錄製節目可以點拆

來來去去咪又係個幾條友
屌你老母

睇下幾多個cm啦撚羊

琴日臨時臨急有幾好個質素? 傻仔。 唔係my台逼走佢會咁?

睇得、聽得舒服又點，睇得、聽得舒服就等於有道理

先黎十分鐘用人數打個飛機先!

之前又話摺左個台都唔收課金
而家又收人錢
做乜唔摺左佢呀
之前人地叫你講下乜乜乜
你就話人地叫你屌乜乜乜
而家你收左錢
我係咪可以叫你屌黃毓民呀

疾機 收唔到音

完美秒殺 反仇軍既課金買設備論

hi jojo wu

好似輔警個疾機台咁唔收錢？

昨年的我打到今年的我
回力鏢又中

數唔數到有幾多個真人cm

論點對駁
駁左兩篇文未？

完全兩個層次

反仇軍今次可以點應對

幫幫手做吸獨派啦啦隊

完全無提過間野係佢老豆老母淨係係度話自己係果度工作

但咩都未答，你就咁講，快唔快d呀。。。

當日屌熱狗向法國佬呢d前線抗爭者抽刀，依家自己食返哂

CHATROOM史島老人就係成日係YOUTUBE攪事的5毛
又係TAOBAO買COMMENT

益狗好勁喎，乜鳩都駁唔到喺到玩精神勝利法

正面回應 散播失敗主義未。 大家最好唔好出聲 等中共自然死亡。 唔好阻你搵錢

熄機

唔敢睇落去

吸獨派

反仇軍

呢次真係比人剝到體無完膚

低層面次辯論

我即使喺myradio台都唔敢講自己真正意見啦，扮曬唔係壟斷網絡言論

佢同重型投石車係益狗啦，玩埋精神勝利法又唔撚回應指控

一定要跟你盲目樂觀？

次次飯民台屌雜近平就彈出來攪事的大陸人竟然出現係本土台CHATROOM, 仲唔認有廣東五毛支持

人哋都未答，你做勢都等多陣先丫

記得你重反仇
對人不對事 哂氣

完全唔敢提基建工程的事

我上面嗡d指控你應撚咗先啦戇鳩仔乖乖地跟你個主人仇畜圍爐取暖啦

屌你老母youtube 翻牆螠油都計

亦都唔夠講毓民雙重標準，my 台自我審查

當日唔係動員搞雷動既咩
動員啦on9
做咩得一兩隻喺度up

攞左個牌唔做工程都講得出
真係倒米

話佢老鬼干政唔係因為反黃雅文，係話佢PM人哋話其他學校嘅是非

議事規則嚟講
毓民的確係熟好多嘅

叫人五毛式洗CHATROOM 打支持就叫真人
比800人仔TAOBAO都做到

點解次次何俊仁係花生台屌中共時攪事的5毛大批係本土台出現
又係受大灣區道德感召?

解釋下燒垃圾桶 燒到比人拉埋坐監
係咩抗爭法

8191 2047（130條線）

縮頭龜

過氣啦，輸比個𡃁妹當日個仇畜猛咁反小麗燈撚到教主都輸，如今仲變成個廢老

聽到好火滾，講啲又唔講啲，你係因為你間公司係中產，叫人等待時機，但大大力打壓港獨，唔係打壓?

肉酸肉酸

youtube taobao證據呢？

老闆unun腳收錢,得閒就開下台屌下呢個屌下嗰個
你搞抗爭搞到無業啊

屌佢收錢佢最撚著

使撚上條線益條垃圾呀你哋唔係話唔care連登，做乜撚嘢係咁擺條線呀弱智仔
個joe坐監時黃教主同仇狗死撚咗邊呀，夠撚疆出嚟抗爭啦，你同仇畜做咩縮入個台做縮頭烏龜呀盲反狗

你又要人回應，人地回完你又燥，咁回唔回呀?

反正你個個都屌，係你最叻

蠢撚反仇軍

專門 拎牌意思都唔識

工程野乜撚都唔識 笑大人把口

可能仇思達係 keeper 嚟，正如阿里巴巴嘅馬云都係 keeper。

劉小麗個八婆係人都想佢輸啦

屌你大灣駒，明明係幾句加埋嘅嘢，就逐句spin，講到佢哋喺度造謠，班益友仲未醒

益狗話人唔准人番工
現在係講緊大灣駒撈緊的探土,仲要唔係打工係做老細
唔係紅底係埋唔到去

益狗永遠就係抽走別人指控關鍵部分以為成功反駁人

其實咩係「提高政府管治成本論」？

如果佢咁講，所有抗爭行動，最後都係提高食環署做清潔嘅成本。

就算有外國關注，最後都係提高AO工作成本。

屌, 佢而家D口吻勁似我個奶共老豆, 話D港獨友鼓勵人去衝

老keep

上面已經有隻益犬吶喊助威

點益法？
你可以帶黎幾百view/like數？

睇到自己咁尊貴

長毛賊化

毓民捐咗錢俾joe yeung

呢個失實喎

果隻曲線黎架下嘛真係唔識分係曲線定真係咁低質

FYI

賣100蚊 5張明信片連信封。

麻煩屈得好d

你講條線就要上去，你當自己係乜講到咁巴閉連登3個po你都未撚應啦益狗，課金單野應撚咗未

我純粹quote呢句, 再指正錯誤啫
屌還屌
都唔好失實咁屌阿

又毓民時間 大家加油繼續聽 聽住咁多先

笑撚死 病堂主柒撚到

追3個post故啦

肯正面回應未 點解my台唔俾提神駒 唔俾提國民黨

反仇d point全部都無fact check又低質

應到部分都好好了

肯phone in面對面未

條友唔似普通2世祖
開得探土就係最紅底的人
同一class的人一早去玩車玩女
條友keep住開台幾年唯一成果係反對派撕裂更嚴重

孔乙己
笑死

根本昨晚個live既野神駒無正面回應，
只係拎人一句無限放大
利申：已unlike神駒

施恩莫望報 up乜鳩呀糟映

無論如何，教主的確有恩恤佢，兼比埋佢做主持，但一單還一單，個仇畜真係亂咁咬

聽咁耐
全部不著邊際
執住唔準確、難聽既話既地方大造文章，借題發揮
根本未入正題反駁尋晚指控
仲停留喺表面果浸

點解?

咪係，而家碌撚話唔比批評大灣駒

我問過工程界嘅 frd ，話目前香港做鑽探嘅政府工程，通常價低者得，目前為止係未有政治審查呢樣野。

而家仲係益友，根本就同熱狗無分別

聽完無敵神駒講，我真係好撚想陳浩天都離開myradio算

你個fd咩名

我開一百個acc同你講另一樣野都得

你講既有邊句係事實？

所以我唔明上面幾位巴打點解話做得就係紅底

同意！

又係益狗車大炮分身

佢走都唔出奇
myradio 其實都隨時摺埋啦宜家咁搞法

以如今既政府嚟講係好難講，特別係建制化既工程同測量界

一個聲稱支持民主既網台,個主持如果連港獨都唔講得,洗撚上去做節目咩

其實您quote老蕭
老蕭自己份人都唔係好得去邊啦

開新po唔該

係bd 註冊左要用咁多成本又要證明請到人
個技術董事又要有料到
好意思攞空殼公司黎比
你搞咁野唔接工程真係想笑死人咩

探土就係紅底？
係邊位專家確認的

巴打, 您識唔識起底架
google先search到架